
                                 <div class="ij-ContentSearch-list">
                                    <ul class="ij-ComponentList">
                                       <li class="ij-ComponentList-item">
                                          <div id="Hidden_stag_Native_first_position"></div>
                                       </li>
                                       
                                       <li class="ij-ComponentList-item">
                                          <div class="sui-AtomCard sui-AtomCard-link">
                                             <div class="sui-AtomCard-media">
                                                <a href="https://www.infojobs.net/empresa-especializada-en-revestimientos/em-i3413bead-6d2d-4e4e-b802-c0d5a3b9ffad" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
                                                   <figure class="sui-MoleculeThumbnail sui-MoleculeThumbnail--medium sui-MoleculeThumbnail--squared">
                                                      <div>
                                                         <div class="sui-MoleculeThumbnail-containerImage sui-MoleculeThumbnail-containerImage--1-1">
                                                            <div class="sui-AtomImage is-loading">
                                                               <figure class="sui-AtomImage-figure"><img class="sui-AtomImage-image" src="https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png" alt=""/></figure>
                                                            </div>
                                                         </div>
                                                      </div>
                                                   </figure>
                                                </a>
                                             </div>
                                             <div class="sui-AtomCard-info">
                                                <div class="ij-OfferCardContent-description">
                                                   <div class="ij-OfferCardContent-description-favorite-bookmark" data-testid="bookmark"></div>
                                                   <div class="ij-OfferCardContent-description-badges"></div>
                                                   <h2 class="ij-OfferCardContent-description-title"><a href="//www.infojobs.net/ferrol/pulidor/of-id92d787f0d4b81b369dc82fa43e8fe?applicationOrigin=search-new&amp;page=2&amp;sortBy=PUBLICATION_DATE" class="ij-OfferCardContent-description-title-link">Pulidor/a</a></h2>
                                                   <h3 class="ij-OfferCardContent-description-subtitle"><a href="https://www.infojobs.net/empresa-especializada-en-revestimientos/em-i3413bead-6d2d-4e4e-b802-c0d5a3b9ffad" class="ij-OfferCardContent-description-subtitle-link">EMPRESA ESPECIALIZADA EN REVESTIMIENTOS</a></h3>
                                                   <ul class="ij-OfferCardContent-description-list">
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item"><span class="ij-OfferCardContent-description-list-item-truncate">Ferrol</span></li>
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item">
                                                         <span class="ij-FormatterSincedate ij-FormatterSincedate--success ij-FormatterSincedate--xs">Hace 3h</span>
                                                         <div class="sui-AtomBadge sui-AtomBadge-medium sui-AtomBadge-info--transparent"><span class="sui-AtomBadge-icon-text" title="(Publicada de nuevo)">(Publicada de nuevo)</span></div>
                                                      </li>
                                                   </ul>
                                                   <p class="ij-OfferCardContent-description-description ij-OfferCardContent-description-description--hideOnMobile">Empresa  líder en tratamiento de cuarzo y ámbito internacional busca incorporar un/una pulidor/a para su equipo de elaboración.
                                                      Funciones principales del puesto:
                                                      -	Realizar las gestiones necesarias para dar comienzo al proceso de pulido
                                                      -	Ejecutar el ajuste de las calibradoras según la producción
                                                      -	Ejecutar el ajuste de las pulidoras según la producción
                                                      -	Comprobar que las pulidoras tienen los abrasivos necesarios para su funcionamiento
                                                      -	Organizar y ejecutar con el equipo de elaboración las limpiezas y mantenimientos diarios de las máquinas y los espacios relativos a los puestos de trabajo
                                                      -	Reportar incidencias diarias en elaboración a su encargado
                                                      -	Realizar el seguimiento de la línea y resolver las incidencias de la pulidora y calibradora.
                                                      -	Verificar la calidad de las piezas de trabajo terminadas inspeccionando, comparando con plantillas, midiendo dimensiones y marcando cualquier defecto para un posible reproceso
                                                      -	Garantizar el uso de EPIs y de que se sigan todos los procesos de seguridad de la compañía
                                                      -	Realizar otras tareas asignadas por su superior
                                                   </p>
                                                   <ul class="ij-OfferCardContent-description-list">
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item ij-OfferCardContent-description-list-item--hideOnMobile">Contrato de duración determinada</li>
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item ij-OfferCardContent-description-list-item--hideOnMobile">Jornada completa</li>
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item"><span class="ij-OfferCardContent-description-salary-no-information">Salario no disponible</span></li>
                                                   </ul>
                                                </div>
                                             </div>
                                          </div>
                                       </li>
                                      
                                      
                                      
                                      
                                      
                                       <li class="ij-ComponentList-item">
                                          <div class="sui-AtomCard sui-AtomCard-link">
                                             <div class="sui-AtomCard-media">
                                                <a href="https://www.infojobs.net/compostela-car-service/em-i98554852565455677977801017175226807676" target="_blank" rel="noopener noreferrer">
                                                   <figure class="sui-MoleculeThumbnail sui-MoleculeThumbnail--medium sui-MoleculeThumbnail--squared">
                                                      <div>
                                                         <div class="sui-MoleculeThumbnail-containerImage sui-MoleculeThumbnail-containerImage--1-1">
                                                            <div class="sui-AtomImage is-loading">
                                                               <figure class="sui-AtomImage-figure"><img class="sui-AtomImage-image" src="https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png" alt=""/></figure>
                                                            </div>
                                                         </div>
                                                      </div>
                                                   </figure>
                                                </a>
                                             </div>
                                             <div class="sui-AtomCard-info">
                                                <div class="ij-OfferCardContent-description">
                                                   <div class="ij-OfferCardContent-description-favorite-bookmark" data-testid="bookmark"></div>
                                                   <div class="ij-OfferCardContent-description-badges"></div>
                                                   <h2 class="ij-OfferCardContent-description-title"><a href="//www.infojobs.net/santiago-de-compostela/administrativo-importacion-vehiculos-con-aleman/of-i91708fb4244cabb303ae7fa1689c82?applicationOrigin=search-new&amp;page=2&amp;sortBy=PUBLICATION_DATE" class="ij-OfferCardContent-description-title-link">ADMINISTRATIVO IMPORTACIÓN DE VEHÍCULOS CON ALEMÁN</a></h2>
                                                   <h3 class="ij-OfferCardContent-description-subtitle"><a href="https://www.infojobs.net/compostela-car-service/em-i98554852565455677977801017175226807676" class="ij-OfferCardContent-description-subtitle-link">COMPOSTELA CAR SERVICE</a></h3>
                                                   <ul class="ij-OfferCardContent-description-list">
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item"><span class="ij-OfferCardContent-description-list-item-truncate">Santiago De Compostela</span></li>
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item">
                                                         <span class="ij-FormatterSincedate ij-FormatterSincedate--success ij-FormatterSincedate--xs">Hace 3h</span>
                                                         <div class="sui-AtomBadge sui-AtomBadge-medium sui-AtomBadge-info--transparent"><span class="sui-AtomBadge-icon-text" title="(Publicada de nuevo)">(Publicada de nuevo)</span></div>
                                                      </li>
                                                   </ul>
                                                   <p class="ij-OfferCardContent-description-description ij-OfferCardContent-description-description--hideOnMobile">Empresa de automoción especializada en  importación de vehículos de alta gama, para nuestro departamento de administración y compras , seleccionamos un administrativo/a  importación con Alemán . 
                                                      Las funciones a realizar serán las siguientes:
                                                      - Gestión y administración de expedientes
                                                      - Gestión y negociación de compras de vehículos.
                                                      - Resolución de incidencias con el proveedor.
                                                      - Gestión y Logística del transporte de vehículos.
                                                      Requisitos mínimos:
                                                      - Alemán nivel alto o muy alto. ( Bilingüe).
                                                      - Se valorará experiencia en puesto similar, y persona entusiasta de los coches.
                                                      Se ofrece:
                                                      - Remuneración fija según convenio.
                                                      - Jornada laboral en horario de mañanas ( 08.30 a 13.30h).
                                                      - Contrato 6 + 6 + Indefinido
                                                   </p>
                                                   <ul class="ij-OfferCardContent-description-list">
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item ij-OfferCardContent-description-list-item--hideOnMobile">Contrato a tiempo parcial</li>
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item ij-OfferCardContent-description-list-item--hideOnMobile">Jornada parcial - mañana</li>
                                                      <li class="ij-OfferCardContent-description-list-item">
                                                         <span class="ij-OfferCardContent-description-salary-info">
                                                            12.000 €<!-- --> - <!-- -->15.000 €<!-- --> <!-- -->Bruto/año
                                                         </span>
                                                      </li>
                                                   </ul>
                                                </div>
                                             </div>
                                          </div>
                                       </li>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div class="ij-OfferList-educationAd"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <li class="ij-ComponentList-item">
                                          <div id="Hidden_stag_Native"></div>
                                       </li>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div class="ij-OfferList-educationAd"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <li class="ij-ComponentList-item">
                                          <div id="_stag_x65"></div>
                                       </li>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div class="ij-OfferList-educationAd"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div class="ij-OfferList-educationAd"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                       <div style="height:300px;margin-bottom:1px"></div>
                                    </ul>
                                    <div class="ij-ComponentPagination">
                                       <ul class="sui-MoleculePagination">
                                          <li class="sui-MoleculePagination-item"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--flat "><span class="sui-AtomButton-inner"><span class="sui-MoleculePagination-prevButtonIcon"></span>Anterior</span></button></li>
                                          <li class="sui-MoleculePagination-item"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--flat "><span class="sui-AtomButton-inner">1</span></button></li>
                                          <li class="sui-MoleculePagination-item"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--solid "><span class="sui-AtomButton-inner">2</span></button></li>
                                          <li class="sui-MoleculePagination-item"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--flat "><span class="sui-AtomButton-inner">3</span></button></li>
                                          <li class="sui-MoleculePagination-item"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--flat "><span class="sui-AtomButton-inner">4</span></button></li>
                                          <li class="sui-MoleculePagination-item"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--flat "><span class="sui-AtomButton-inner">5</span></button></li>
                                          <li class="sui-MoleculePagination-item"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--flat "><span class="sui-AtomButton-inner">Siguiente<span class="sui-MoleculePagination-nextButtonIcon"></span></span></button></li>
                                       </ul>
                                    </div>
                                    <div class="ij-ContentSearch-new-search"><button class="sui-AtomButton sui-AtomButton--primaryColor sui-AtomButton--outline sui-AtomButton--small "><span class="sui-AtomButton-inner">NUEVA BÚSQUEDA</span></button></div>
                                    <div class="ij-ContentSearch-seo-tags">
                                       <div class="ij-ContentSearch-seo-tags-searches">
                                          <div class="ij-TagLinkList">
                                             <h1 class="ij-TagLinkList-title">Otros resultados relacionados con la búsqueda <strong>trabajo coruña</strong> que pueden ser de tu interés:</h1>
                                             <ul class="ij-TagLinkList-list">
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/as-pontes-de-garcia-rodriguez" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="delicias coruña trabajo">delicias coruña trabajo</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/verano," class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo verano coruña">trabajo verano coruña</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/sin-estudios" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo en coruña sin estudios">trabajo en coruña sin estudios</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/santiago-de-compostela" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo en santiago de compostela">trabajo en santiago de compostela</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/fin-semana" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo fin de semana coruña">trabajo fin de semana coruña</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/sin-experiencia" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="ofertas de trabajo en coruña sin experiencia">ofertas de trabajo en coruña sin experiencia</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/ordes" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo en ordes">trabajo en ordes</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/naron" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo naron">trabajo naron</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/soldador" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo soldador coruña">trabajo soldador coruña</span></a></li>
                                                <li><a href="https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/santiago-de-compostela/sin-experiencia" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="trabajo en santiago de compostela sin experiencia">trabajo en santiago de compostela sin experiencia</span></a></li>
                                             </ul>
                                          </div>
                                       </div>
                                       <div class="ij-ContentSearch-seo-tags-companies">
                                          <div class="ij-TagLinkList">
                                             <h1 class="ij-TagLinkList-title">Empresas relacionadas con tu búsqueda <strong>trabajo coruña</strong></h1>
                                             <ul class="ij-TagLinkList-list">
                                                <li><a href="https://nortempo.trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="nortempo">nortempo</span></a></li>
                                                <li><a href="https://grupo-norte.trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="grupo norte">grupo norte</span></a></li>
                                                <li><a href="https://grupo-eulen.trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="grupo eulen">grupo eulen</span></a></li>
                                                <li><a href="https://maisonsdumonde.ofertas-trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="MAISONS DU MONDE ESPANA SL">MAISONS DU MONDE ESPANA SL</span></a></li>
                                                <li><a href="https://hereditasconsultoria.ofertas-trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="hereditasconsultoriaintegral">hereditasconsultoriaintegral</span></a></li>
                                                <li><a href="https://mercadona.trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="mercadona">mercadona</span></a></li>
                                                <li><a href="https://caher.ofertas-trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="CAHER SERVICIOS AL MARKETING">CAHER SERVICIOS AL MARKETING</span></a></li>
                                                <li><a href="https://carrefour.ofertas-trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="Carrefour">Carrefour</span></a></li>
                                                <li><a href="https://bicolan.ofertas-trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="Bicolan ETT">Bicolan ETT</span></a></li>
                                                <li><a href="https://adecco.trabajo.infojobs.net" class="sui-AtomTag-actionable sui-AtomTag sui-AtomTag-medium sui-AtomTag--contrast"><span class="sui-AtomTag-label" title="adecco">adecco</span></a></li>
                                             </ul>
                                          </div>
                                       </div>
                                    </div>
                                 </div>
                              </div>
                              <div class="ij-SeoTopsearches">
                                 <ul class="ij-SeoTopsearches-list">
                                    <li class="ij-SeoTopsearches-column ij-SeoTopsearches-list-item">
                                       <div class="ij-SeoTopsearches-column-child">
                                          <h3 class="ij-SeoTopsearches-column-title">Top Categorías</h3>
                                          <ul class="ij-SeoTopsearches-column-links">
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/informatica-telecomunicaciones" title="Empleo en informática y telecomunicaciones" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en informática y telecomunicaciones</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/comercial-ventas" title="Empleo en comercial y ventas" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en comercial y ventas</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/ingenieros-tecnicos" title="Empleo en ingenieros y técnicos" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en ingenieros y técnicos</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/ingenieros-tecnicos" title="Empleo en administración de empresas" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en administración de empresas</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/primer-empleo" title="Empleo en primer empleo" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en primer empleo</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/atencion-cliente" title="Empleo en atención al cliente" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en atención al cliente</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/sanidad-salud" title="Empleo en sanidad y salud" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en sanidad y salud</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/marketing-comunicacion" title="Empleo en marketing y comunicación" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en marketing y comunicación</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/recursos-humanos" title="Empleo en recursos humanos" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en recursos humanos</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/sector-farmaceutico" title="Empleo en farmacia" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en farmacia</a></li>
                                          </ul>
                                       </div>
                                    </li>
                                    <li class="ij-SeoTopsearches-column ij-SeoTopsearches-list-item">
                                       <div class="ij-SeoTopsearches-column-child">
                                          <h3 class="ij-SeoTopsearches-column-title">Top Provincias</h3>
                                          <ul class="ij-SeoTopsearches-column-links">
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/madrid" title="Trabajo en Madrid" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Madrid</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/barcelona" title="Trabajo en Barcelona" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Barcelona</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/valencia" title="Trabajo en Valencia" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Valencia</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/vizcaya" title="Trabajo en Vizcaya" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Vizcaya</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/illes-balears" title="Trabajo en Baleares" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Baleares</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/sevilla" title="Trabajo en Sevilla" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Sevilla</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/alicante" title="Trabajo en Alicante" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Alicante</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/malaga" title="Trabajo en Málaga" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Málaga</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/guipuzcoa" title="Trabajo en Guipúzcoa" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Guipúzcoa</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/granada" title="Trabajo en Granada" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajo en Granada</a></li>
                                          </ul>
                                       </div>
                                    </li>
                                    <li class="ij-SeoTopsearches-column ij-SeoTopsearches-list-item">
                                       <div class="ij-SeoTopsearches-column-child">
                                          <h3 class="ij-SeoTopsearches-column-title">Top Búsquedas</h3>
                                          <ul class="ij-SeoTopsearches-column-links">
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/ingeniero" title="Trabajo de ingeniero" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de ingeniero</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/abogado" title="Trabajo de abogado" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de abogado</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/trabajo-estudiantes" title="Trabajo de estudiantes" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de estudiantes</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/dependienta" title="Trabajo de camarero" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de camarero</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/dependienta" title="Trabajo de dependienta" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de dependienta</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/fin-de-semana" title="Trabajo de fin de semana" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de fin de semana</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/administrativo" title="Trabajo de administrativo" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de administrativo</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/psicologo" title="Trabajo de psicólogo" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de psicólogo</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/comercial" title="Trabajo de comercial" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de comercial</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="/ofertas-trabajo/laboratorio" title="Trabajo de laboratorio" class="ij-SeoTopsearches-link">Empleo de laboratorio</a></li>
                                          </ul>
                                       </div>
                                    </li>
                                    <li class="ij-SeoTopsearches-column ij-SeoTopsearches-list-item">
                                       <div class="ij-SeoTopsearches-column-child">
                                          <h3 class="ij-SeoTopsearches-column-title">Top Empresas</h3>
                                          <ul class="ij-SeoTopsearches-column-links">
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//kiabi.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Kiabi" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Kiabi</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//adidas.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Adidas" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Adidas</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//leroymerlin.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Leroy Merlin" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Leroy Merlin</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//ikea.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Ikea" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Ikea</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//acciona.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Acciona" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Acciona</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//accenture.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Accenture" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Accenture</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//mercadona.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Mercadona" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Mercadona</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//burger-king.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Burger King" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Burger King</a></li>
                                             <li class="ij-SeoTopsearches-column-links-item"><a href="//calzedoniagroup.trabajo.infojobs.net/" title="Empleo en Calzedonia" class="ij-SeoTopsearches-link">Trabajar en Calzedonia</a></li>
                                          </ul>
                                       </div>
                                    </li>
                                 </ul>
                              </div>
                           </div>
                        </div>
                     </div>
                  </div>
                  <div class="ij-AdBanner-aside">
                     <div class="sui-BehaviorSticky">
                        <div>
                           <div class="">
                              <div class="ij-AdBanner-fixed">
                                 <div id="_stag_Middle1">
                                    <div id="Hidden_stag_Middle1"></div>
                                 </div>
                                 <div id="_stag_Middle2">
                                    <div id="Hidden_stag_Middle2"></div>
                                 </div>
                                 <div id="_stag_x90">
                                    <div id="Hidden_stag_x90"></div>
                                 </div>
                              </div>
                           </div>
                        </div>
                     </div>
                  </div>
               </div>
               <footer class="ij-FooterBasic">
                  <div class="ij-FooterBasic-container">
                     <div class="ij-FooterBasic-section">
                        <ul class="ij-FooterBasic-navigation">
                           <li class="ij-FooterBasic-navigation-column ij-FooterBasic-navigation-item">
                              <div class="ij-FooterBasic-navigation-column-content">
                                 <h3 class="ij-FooterBasic-navigation-title">Nosotros</h3>
                                 <ul class="ij-FooterBasic-navigation-links">
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item ij-FooterBasic-navigation-item-mobile"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobs.net/candidate/help/index.xhtml" title="Ayuda">Ayuda</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://orientacion-laboral.infojobs.net/detectar-ofertas-falsas" title="Seguridad">Seguridad</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item ij-FooterBasic-navigation-item-mobile"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobs.net/lex.xhtml" title="Condiciones legales">Condiciones legales</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobs.net/privacy-policy/extended.xhtml" title="Política de Privacidad">Política de Privacidad</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobs.net/rules-and-services.xhtml" title="Reglas de uso y características de servicio de InfoJobs">Uso del servicio</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobs.net/lex.xhtml#cookies-policy" title="Política de cookies">Política de cookies</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" title="Gestionar publicidad">Gestionar publicidad</a></li>
                                 </ul>
                              </div>
                           </li>
                           <li class="ij-FooterBasic-navigation-column ij-FooterBasic-navigation-item">
                              <div class="ij-FooterBasic-navigation-column-content">
                                 <h3 class="ij-FooterBasic-navigation-title">Sobre InfoJobs</h3>
                                 <ul class="ij-FooterBasic-navigation-links">
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://nosotros.infojobs.net" title="El equipo y la filosofía de la empresa">InfoJobs hoy</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://adevinta-spain.ofertas-trabajo.infojobs.net/" title="¿Quieres formar parte de nuestro equipo?">Trabaja con nosotros</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobs.net/ofertas-empleo" title="Buscar ofertas de empleo">Ofertas de empleo</a></li>
                                 </ul>
                              </div>
                           </li>
                           <li class="ij-FooterBasic-navigation-column ij-FooterBasic-navigation-item">
                              <div class="ij-FooterBasic-navigation-column-content">
                                 <h3 class="ij-FooterBasic-navigation-title">+ Infojobs</h3>
                                 <ul class="ij-FooterBasic-navigation-links">
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobsacademy.com" title="InfoJobs Academy">InfoJobs Academy</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://orientacion-laboral.infojobs.net" title="Orientación laboral y coaching en la búsqueda de empleo">Orientación laboral</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="http://www.emagister.com" title="Encuentra un curso para ti">InfoJobs Formación</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://recursos-humanos.infojobs.net" title="Blog empresas">Blog empresas</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://www.infojobs.it" title="Accedi a InfoJobs.it">Oferte di lavoro in Italia</a></li>
                                 </ul>
                              </div>
                           </li>
                           <li class="ij-FooterBasic-navigation-column ij-FooterBasic-navigation-item">
                              <div class="ij-FooterBasic-navigation-column-content">
                                 <h3 class="ij-FooterBasic-navigation-title">Prensa</h3>
                                 <ul class="ij-FooterBasic-navigation-links">
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://nosotros.infojobs.net/prensa/indicadores-infojobs" title="El barómetro en el mercado laboral">Indicadores de InfoJobs</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://nosotros.infojobs.net/prensa/notas-prensa" title="Notas de prensa publicadas por InfoJobs">Notas de prensa</a></li>
                                    <li class="ij-FooterBasic-navigation-item"><a class="ij-FooterBasic-navigation-link" href="https://nosotros.infojobs.net/contacto-prensa" title="Contacto de prensa">Contacto de prensa</a></li>
                                 </ul>
                              </div>
                           </li>
                        </ul>
                     </div>
                     <div class="ij-FooterBasic-section">
                        <div class="ij-FooterBasic-social">
                           <div style="height:0px;margin-bottom:1px"></div>
                           <div class="ij-FooterBasic-social-apps"></div>
                        </div>
                     </div>
                     <div class="ij-FooterBasic-portal">
                        <span>InfoJobs es parte de Adevinta</span>
                        <ul class="ij-FooterBasic-portal-list">
                           <li class="ij-FooterBasic-portal-item"><a class="ij-FooterBasic-portal-link" href="https://www.fotocasa.es/es" title="Fotocasa">Fotocasa</a></li>
                           <li class="ij-FooterBasic-portal-item"><a class="ij-FooterBasic-portal-link" href="https://www.habitaclia.com" title="habitaclia">habitaclia</a></li>
                           <li class="ij-FooterBasic-portal-item"><a class="ij-FooterBasic-portal-link" href="https://www.coches.net" title="Coches.net">Coches.net</a></li>
                           <li class="ij-FooterBasic-portal-item"><a class="ij-FooterBasic-portal-link" href="https://motos.coches.net" title="Motos.net">Motos.net</a></li>
                           <li class="ij-FooterBasic-portal-item"><a class="ij-FooterBasic-portal-link" href="https://www.milanuncios.com" title="Milanuncios">Milanuncios</a></li>
                           <li class="ij-FooterBasic-portal-item"><a class="ij-FooterBasic-portal-link" href="https://www.vibbo.com" title="vibbo">vibbo</a></li>
                        </ul>
                        <span>© Adevinta Spain S.L.U.</span>
                     </div>
                     <div class="ij-FooterBasic-logo"><a href="https://www.adevinta.com" target="_blank" rel="noopener noreferrer" title="Adevinta"></a></div>
                  </div>
               </footer>
            </div>
         </div>
      </div>
      <script>window.__PERFORMANCE_METRICS__ = JSON.parse("{}");</script><script>window.__APP_CONFIG__ = JSON.parse("{\"envs\":{},\"hostname\":\"webapp.infojobs.net\"}");</script><script>window.__INITIAL_PROPS__ = JSON.parse("{\"user\":null,\"links\":{\"headerLinks\":{\"navigation\":[{\"label\":\"Buscar empleo\",\"title\":\"Buscar empleo\",\"href\":\"/ofertas-trabajo\",\"className\":\"trackingMainMenuMyInfojobs\"},{\"label\":\"Executive\",\"title\":\"Executive\",\"href\":\"/ofertas-trabajo/empleo-directivos\"},{\"label\":\"Formaci\u00F3n\",\"title\":\"Formaci\u00F3n\",\"href\":\"https://formacion.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Consejos\",\"title\":\"Consejos\",\"href\":\"//orientacion-laboral.infojobs.net\"}],\"user\":[]},\"footerLinks\":{\"portals\":[{\"label\":\"Fotocasa\",\"title\":\"Fotocasa\",\"href\":\"https://www.fotocasa.es/es\"},{\"label\":\"habitaclia\",\"title\":\"habitaclia\",\"href\":\"https://www.habitaclia.com\"},{\"label\":\"Coches.net\",\"title\":\"Coches.net\",\"href\":\"https://www.coches.net\"},{\"label\":\"Motos.net\",\"title\":\"Motos.net\",\"href\":\"https://motos.coches.net\"},{\"label\":\"Milanuncios\",\"title\":\"Milanuncios\",\"href\":\"https://www.milanuncios.com\"},{\"label\":\"vibbo\",\"title\":\"vibbo\",\"href\":\"https://www.vibbo.com\"}],\"social\":{\"facebook\":{\"title\":\"InfoJobs en Facebook\",\"href\":\"https://www.facebook.com/InfoJobs\"},\"twitter\":{\"title\":\"InfoJobs en Twitter\",\"href\":\"https://twitter.com/InfoJobs\"},\"youtube\":{\"title\":\"InfoJobs en Youtube\",\"href\":\"https://www.youtube.com/user/InfoJobsNET\"}},\"navigation\":{\"us\":[{\"label\":\"Ayuda\",\"title\":\"Ayuda\",\"href\":\"https://www.infojobs.net/candidate/help/index.xhtml\",\"type\":\"mobile\"},{\"label\":\"Seguridad\",\"title\":\"Seguridad\",\"href\":\"https://orientacion-laboral.infojobs.net/detectar-ofertas-falsas\"},{\"label\":\"Condiciones legales\",\"title\":\"Condiciones legales\",\"href\":\"https://www.infojobs.net/lex.xhtml\",\"type\":\"mobile\"},{\"label\":\"Pol\u00EDtica de Privacidad\",\"title\":\"Pol\u00EDtica de Privacidad\",\"href\":\"https://www.infojobs.net/privacy-policy/extended.xhtml\"},{\"label\":\"Uso del servicio\",\"title\":\"Reglas de uso y caracter\u00EDsticas de servicio de InfoJobs\",\"href\":\"https://www.infojobs.net/rules-and-services.xhtml\"},{\"label\":\"Pol\u00EDtica de cookies\",\"title\":\"Pol\u00EDtica de cookies\",\"href\":\"https://www.infojobs.net/lex.xhtml#cookies-policy\"}],\"about\":[{\"label\":\"InfoJobs hoy\",\"title\":\"El equipo y la filosof\u00EDa de la empresa\",\"href\":\"https://nosotros.infojobs.net\"},{\"label\":\"Trabaja con nosotros\",\"title\":\"\u00BFQuieres formar parte de nuestro equipo?\",\"href\":\"https://adevinta-spain.ofertas-trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Ofertas de empleo\",\"title\":\"Buscar ofertas de empleo\",\"href\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-empleo\"}],\"more\":[{\"label\":\"InfoJobs Academy\",\"title\":\"InfoJobs Academy\",\"href\":\"https://www.infojobsacademy.com\"},{\"label\":\"Orientaci\u00F3n laboral\",\"title\":\"Orientaci\u00F3n laboral y coaching en la b\u00FAsqueda de empleo\",\"href\":\"https://orientacion-laboral.infojobs.net\"},{\"label\":\"InfoJobs Formaci\u00F3n\",\"title\":\"Encuentra un curso para ti\",\"href\":\"http://www.emagister.com\"},{\"label\":\"Blog empresas\",\"title\":\"Blog empresas\",\"href\":\"https://recursos-humanos.infojobs.net\"},{\"label\":\"Oferte di lavoro in Italia\",\"title\":\"Accedi a InfoJobs.it\",\"href\":\"https://www.infojobs.it\"}],\"press\":[{\"label\":\"Indicadores de InfoJobs\",\"title\":\"El bar\u00F3metro en el mercado laboral\",\"href\":\"https://nosotros.infojobs.net/prensa/indicadores-infojobs\"},{\"label\":\"Notas de prensa\",\"title\":\"Notas de prensa publicadas por InfoJobs\",\"href\":\"https://nosotros.infojobs.net/prensa/notas-prensa\"},{\"label\":\"Contacto de prensa\",\"title\":\"Contacto de prensa\",\"href\":\"https://nosotros.infojobs.net/contacto-prensa\"}]},\"appsStore\":{\"android\":{\"href\":\"http://app.appsflyer.com/net.infojobs.mobile.android?pid=Home&c=Generic\",\"img\":\"//media.infojobs.net/appgrade/pictures/pic-google-play-2.png\",\"alt\":\"Google play\"},\"ios\":{\"href\":\"http://app.appsflyer.com/id382581206?pid=EmpleoInt&c=Generic\",\"img\":\"//media.infojobs.net/appgrade/pictures/pic-app-store-2.png\",\"alt\":\"App Store\"}}}},\"notificationParams\":{},\"offers\":[{\"code\":\"d92d787f0d4b81b369dc82fa43e8fe\",\"title\":\"Pulidor/a\",\"description\":\"Empresa  l\u00EDder en tratamiento de cuarzo y \u00E1mbito internacional busca incorporar un/una pulidor/a para su equipo de elaboraci\u00F3n.\\r\\nFunciones principales del puesto:\\r\\n-\\tRealizar las gestiones necesarias para dar comienzo al proceso de pulido\\r\\n-\\tEjecutar el ajuste de las calibradoras seg\u00FAn la producci\u00F3n\\r\\n-\\tEjecutar el ajuste de las pulidoras seg\u00FAn la producci\u00F3n\\r\\n-\\tComprobar que las pulidoras tienen los abrasivos necesarios para su funcionamiento\\r\\n-\\tOrganizar y ejecutar con el equipo de elaboraci\u00F3n las limpiezas y mantenimientos diarios de las m\u00E1quinas y los espacios relativos a los puestos de trabajo\\r\\n-\\tReportar incidencias diarias en elaboraci\u00F3n a su encargado\\r\\n-\\tRealizar el seguimiento de la l\u00EDnea y resolver las incidencias de la pulidora y calibradora.\\r\\n-\\tVerificar la calidad de las piezas de trabajo terminadas inspeccionando, comparando con plantillas, midiendo dimensiones y marcando cualquier defecto para un posible reproceso\\r\\n-\\tGarantizar el uso de EPIs y de que se sigan todos los procesos de seguridad de la compa\u00F1\u00EDa\\r\\n-\\tRealizar otras tareas asignadas por su superior\",\"city\":\"Ferrol\",\"link\":\"//www.infojobs.net/ferrol/pulidor/of-id92d787f0d4b81b369dc82fa43e8fe?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato de duraci\u00F3n determinada\",\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:30:05Z\",\"companyName\":\"EMPRESA ESPECIALIZADA EN REVESTIMIENTOS\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/empresa-especializada-en-revestimientos/em-i3413bead-6d2d-4e4e-b802-c0d5a3b9ffad\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP_WEEKLY\",\"HIDDEN_PROFILE\"],\"executive\":false},{\"code\":\"91708fb4244cabb303ae7fa1689c82\",\"title\":\"ADMINISTRATIVO IMPORTACI\u00D3N DE VEH\u00CDCULOS CON ALEM\u00C1N\",\"description\":\"Empresa de automoci\u00F3n especializada en  importaci\u00F3n de veh\u00EDculos de alta gama, para nuestro departamento de administraci\u00F3n y compras , seleccionamos un administrativo/a  importaci\u00F3n con Alem\u00E1n . \\r\\nLas funciones a realizar ser\u00E1n las siguientes:\\r\\n- Gesti\u00F3n y administraci\u00F3n de expedientes\\r\\n- Gesti\u00F3n y negociaci\u00F3n de compras de veh\u00EDculos.\\r\\n- Resoluci\u00F3n de incidencias con el proveedor.\\r\\n- Gesti\u00F3n y Log\u00EDstica del transporte de veh\u00EDculos.\\r\\nRequisitos m\u00EDnimos:\\r\\n- Alem\u00E1n nivel alto o muy alto. ( Biling\u00FCe).\\r\\n- Se valorar\u00E1 experiencia en puesto similar, y persona entusiasta de los coches.\\r\\nSe ofrece:\\r\\n- Remuneraci\u00F3n fija seg\u00FAn convenio.\\r\\n- Jornada laboral en horario de ma\u00F1anas ( 08.30 a 13.30h).\\r\\n- Contrato 6 + 6 + Indefinido\",\"city\":\"Santiago De Compostela\",\"link\":\"//www.infojobs.net/santiago-de-compostela/administrativo-importacion-vehiculos-con-aleman/of-i91708fb4244cabb303ae7fa1689c82?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato a tiempo parcial\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":12000,\"max\":15000},\"period\":\"YEAR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada parcial - ma\u00F1ana\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:30:05Z\",\"companyName\":\"COMPOSTELA CAR SERVICE\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/compostela-car-service/em-i98554852565455677977801017175226807676\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP_WEEKLY\"],\"executive\":false},{\"code\":\"226f67ad014dc488df1a42b5961311\",\"title\":\"Psic\u00F3logo sanitario (online) - Teletrabajo\",\"description\":\"TherapyChat es una plataforma dedicada a la asistencia psicol\u00F3gica online, que te permite trabajar de forma 100% segura y confidencial a trav\u00E9s de videollamada (therapychat.com).\\r\\n\\r\\nTherapyChat est\u00E1 creciendo r\u00E1pidamente y estamos buscando Psic\u00F3logos sanitarios para que colaboren con nosotros, que posean una clara vocaci\u00F3n por la atenci\u00F3n sanitaria, actitud proactiva, competencias t\u00E9cnicas e interpersonales y una firme adhesi\u00F3n al C\u00F3digo Deontol\u00F3gico que regula la profesi\u00F3n.\\r\\n\\r\\nResponsabilidades:\\r\\n* Ejercer como psic\u00F3logo colaborador en la plataforma de asistencia psicol\u00F3gica online TherapyChat\\r\\n* Gestionar cartera de pacientes\\r\\n\\r\\nRequisitos:\\r\\n* Licenciatura / Grado en Psicolog\u00EDa\\r\\n* Orientaci\u00F3n cognitivo conductual / tercera generaci\u00F3n / integrador\\r\\n* En posesi\u00F3n del t\u00EDtulo de Psicolog\u00EDa General Sanitaria o habilitaci\u00F3n sanitaria\\r\\n* Experiencia m\u00EDnima de 2 a\u00F1os como Psic\u00F3logo General Sanitario\\r\\n* Residencia en Espa\u00F1a\\r\\n* Alta en el Colegio Oficial de Psic\u00F3logos como psic\u00F3logo ejerciente\\r\\n* Alta en el seguro de responsabilidad civil profesional\\r\\n* Alta en el R\u00E9gimen Especial de Trabajadores Aut\u00F3nomos\\r\\n* Formaci\u00F3n y/o M\u00E1ster en alguna de estas \u00E1reas u otras de inter\u00E9s sanitario: Cl\u00EDnica, Psicoterapia Integradora, PIR, Sexolog\u00EDa y Terapia de Parejas, Tercera Generaci\u00F3n, Coaching, otros.\\r\\n* Flexibilidad y motivaci\u00F3n para crecer junto a nosotros, con proyecci\u00F3n profesional a largo plazo\\r\\n* Es necesario que te sientas c\u00F3modo trabajando con las nuevas tecnolog\u00EDas\\r\\n\\r\\nQu\u00E9 ofrecemos:\\r\\n* Ser parte de un proyecto pionero en plena expansi\u00F3n y consolidaci\u00F3n\\r\\n* Una remuneraci\u00F3n competitiva\\r\\n* Acceso a ponencias\\r\\n* Flexibilidad horaria\\r\\n* Sin exclusividad y sin desplazamientos\\r\\n\\r\\nSolamente se valorar\u00E1n las solicitudes que cumplan con todos los requisitos relacionados.\\r\\n\\r\\n\u00BFListo para un nuevo desaf\u00EDo? \u00A1Queremos conocerte!\",\"city\":\"Madrid\",\"link\":\"//www.infojobs.net/madrid/psicologo-sanitario-online-teletrabajo/of-i226f67ad014dc488df1a42b5961311?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato aut\u00F3nomo\",\"workday\":\"Jornada indiferente\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:30:05Z\",\"companyName\":\"ALTANIA DEL MAR SL\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/altania-del-mar-sl/em-i98565148565255657684654017044267508914\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP_WEEKLY\",\"MULTI_PROVINCE\"],\"executive\":false},{\"code\":\"62427e5ee7490c95f4810309803c93\",\"title\":\"Trabaja con nosotros sector de la cosm\u00E9tica MLM\",\"description\":\"Precisamos personas que sean apasionadas con la belleza y las redes sociales y les guste compartir trucos de belleza y productos de su tienda online.\\r\\nTe facilitamos tu tienda online para que vendas desde casa a todo el mundo que conozcas y ellas mismas reciban su pedido .\\r\\nTambi\u00E9n puedes vender presencialmente a tu entorno etc \\r\\nT\u00FA eliges c\u00F3mo hacerlo\\r\\nHazte asesora de belleza con nuestros cursos y aprende a trabajar online\\r\\nPor cada venta que hagas ganas un 23% sin salir de tu casa \\r\\nSe facilita tu tienda de belleza online gratis y ahora tele trabaja Con nosotros\\r\\nTambi\u00E9n precisamos jefas de grupo donde coordinar tu red y ganar por lo que t\u00FA reclutados venden .. todo ventajas y beneficios .\",\"city\":\"A Coru\u00F1a\",\"link\":\"//www.infojobs.net/a-coruna/trabaja-con-nosotros-sector-la-cosmetica-mlm/of-i62427e5ee7490c95f4810309803c93?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato a tiempo parcial\",\"workday\":\"Jornada indiferente\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:24:20Z\",\"companyName\":\"Empresa de cosm\u00E9ticos l\u00EDder\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/empresa-de-cosmeticos-lider/em-i3877f97f6f419d8517d518b87be699\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[\"HIDDEN_PROFILE\"],\"executive\":false},{\"code\":\"e1fa44d3c64486bc4a211c836db3f0\",\"title\":\"Programador PHP\",\"description\":\"Desde Claire Joster, firma de selecci\u00F3n especializada, buscamos un programador con conocimientos en PHP y Javascript para incorporarse en plantilla de uno de nuestros clientes. \\r\\n\\r\\nBuscamos un profesional orientado a la calidad del c\u00F3digo, que siga principio Clean Code y SOLID. Trabajar\u00E1 con metodolog\u00EDas \u00E1giles en la gesti\u00F3n de proyectos, como Scrum. \\r\\n\\r\\nSi te gusta el trabajo en equipo, eres proactivo aportando siempre tu punto de vista y buscas una empresa con proyecci\u00F3n, inscribete en la oferta y te llamaremos para contarte m\u00E1s detalles!\",\"city\":\"Santiago De Compostela\",\"link\":\"//www.infojobs.net/santiago-de-compostela/programador-php/of-ie1fa44d3c64486bc4a211c836db3f0?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato indefinido\",\"workday\":\"Jornada indiferente\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:19:45Z\",\"companyName\":\"Claire Joster\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/22/2225e2ff-5f3a-4df7-80ec-7f15cef15c5f?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1ODE1OTc0NDMsImV4cCI6MTYxMzEzMzQ0MywicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzIyLzIyMjVlMmZmLTVmM2EtNGRmNy04MGVjLTdmMTVjZWYxNWM1ZiIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.fh32O_ehtbSDdPRVbY27zpgN_puS3dEmjB873qiOAmEz4Vg9e-9EFI8TFqoHYmv1AbwD8d4PdKHNolbfeB8R1ytnRXC4HaEWCj9b7kPFmYJmvcloba3_Wz2yMvAqEy1Yf2iZHA2IJNeAI25ApHy3WGVG6Olqdd6d8Qo91AIUWnCS406CxDoBK28-1nXept1SGon1EIgU0jeq5yOba5Uk9tGHCSBtEo4UYQtiXLG7yoOjdcEQzp53X6izH8jnd7YSHWDI8gvKsapBtRhMycyTsBwdu4fPGXxQ_4OjBg2bwCYm8YRltlO74ahGODLMWYVfF2ssLttfqZcMEfKhFfxiNA&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://claire-joster.ofertas-trabajo.infojobs.net\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"7150b0a32e4eda87d02ca997ced5bc\",\"title\":\"Especialista SEM Junior\",\"description\":\"\u00BFQuieres trabajar en una empresa consolidada como Especialista de SEM JR? Si la respuesta es afirmativa, sigue leyendo.\\r\\n\\r\\nCampus Training es empresa de referencia en el sector editorial y formativo con implantaci\u00F3n nacional, especialistas en la inserci\u00F3n laboral de nuestros alumnos y una dilatada experiencia en la creaci\u00F3n y desarrollo de contenidos formativos e-Learning. Como consecuencia de un importante proceso de expansi\u00F3n y crecimiento, queremos que formes parte del equipo de Marketing Digital.\\r\\n\\r\\n\u00BFY c\u00F3mo somos? Nos consideramos apasionados del Marketing y creemos en el trabajo en equipo para alcanzar objetivos y hemos decidido que este es el momento en el que necesitamos un Especialista en SEM JR para apoyarnos con el an\u00E1lisis de datos, crear y optimizar campa\u00F1as en Google Ads. As\u00ED que aprovecha, \u00A1este es tu momento!\\r\\n\\r\\n\u00BFY qu\u00E9 hago yo en Campus Training? Pues desarrollar\u00E1s tu carrera profesional en el centro de la ciudad herculina trabajando para alcanzar objetivos en colaboraci\u00F3n con el equipo de marketing.\\r\\n\\r\\nTrabajar\u00E1s en equipo para definir la estrategia, crear, gestionar y optimizar las campa\u00F1as de Google Ads. Queremos que crezcas con nosotros mejorando el ratio de conversi\u00F3n. Tendr\u00E1s a tu disposici\u00F3n todo un margen de mejora.\\r\\n\\r\\nEn Campus Training estamos comprometidos con la igualdad de oportunidades y se valorar\u00E1 candidaturas que est\u00E9n en posesi\u00F3n de certificado de discapacidad.\\r\\n\\r\\nSi buscas crecer, aprender y te apasiona el del mundo del marketing digital, \u00FAnete a nuestro equipo!\",\"city\":\"A Coru\u00F1a\",\"link\":\"//www.infojobs.net/a-coruna/especialista-sem-junior/of-i7150b0a32e4eda87d02ca997ced5bc?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato otros contratos\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":15000,\"max\":18000},\"period\":\"YEAR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:11:22Z\",\"companyName\":\"Campus Training\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/0c/0cf8e9c2-90d5-41b0-b5f5-ddbdbcf68f87?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1MjQ1NzI2MzIsImV4cCI6MTcxMzg3ODYzMiwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzBjLzBjZjhlOWMyLTkwZDUtNDFiMC1iNWY1LWRkYmRiY2Y2OGY4NyIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.JZNNWbhEwwHnnmDjopcJybbUmFjN7W9YTLbkot_bvP5XT8hphQ6b8DDTB_feSdep9Uc1zMXy7n41Hh2s2AEr1GzHQmDNS7i7qoT4exKlsMyqJy6UgcWwsept-XVvGvzpR3CnxIrno2e1R3_coT9sgXAPeAvziT_uYguvFAzVplm9gKnVvDn1478WCgVu0B_VPJujYK00WH9_fmZBnp-Kz02C65A_D4Z9AK44H9qFxI12GEE3jzFcRgueiicmbKDJEJaB4owBbLEN6CQNsIGiuC5-C7hZpWYKeUFihEBo1k4oxcosW781R9tqwz3UhwWeHWT3cDMr7NfOQsQioiVcMQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/campus-training/em-i98495357525857679710915010195709704843\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"aaacc62220479d93884dd31a391875\",\"title\":\"TELEOPERADOR/A SEGUROS ACCIDENTES 32.5 H DE LUNES A VIERNES. PUESTO ESTABLE. INCORPORACI\u00D3N INMEDIATA TARDES\",\"description\":\"GSS Covisan Group, empresa l\u00EDder en servicios CRM, situado en Isaac Peral 2, 2\u00BA, selecciona teleoperadores/as para la emisi\u00F3n de llamadas fidelizaci\u00F3n y potenciales clientes para comercializar Seguros de Accidentes. \\r\\n\\r\\nEl compromiso de GSS no es solo ofrecer un trabajo, sino brindar la posibilidad de incorporarse en un \u00E1mbito laboral que favorece el desarrollo de una carrera profesional a largo plazo. El Grupo GSS apuesta por su equipo humano, constituido por personal cualificado y formado para lograr su adecuaci\u00F3n al puesto de trabajo, y por agilizar su inserci\u00F3n en el mercado laboral.\\r\\n\\r\\nOfrecemos:\\r\\n\\r\\n- Incorporaci\u00F3n directa a la plantilla interna de GSS (teletrabajo con 5 d\u00EDas iniciales de trabajo presencial)\\r\\n- Estabilidad laboral y posibilidades de desarrollo profesional.\\r\\n- Jornada de 32.5  horas semanales.\\r\\n- Horario de Lunes a Viernes entre las 13 y las 21 h\\r\\n- Salario fijo seg\u00FAn convenio + importantes incentivos\",\"city\":\"A Coru\u00F1a\",\"link\":\"//www.infojobs.net/a-coruna/teleoperador-seguros-accidentes-32.5-h-lunes-viernes.-puesto-estable.-incorporacion-inmediata-tardes/of-iaaacc62220479d93884dd31a391875?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato otros contratos\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":900,\"max\":1800},\"period\":\"MONTH\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada intensiva - tarde\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:08:04Z\",\"companyName\":\"GSS  Madrid\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/03/03ca06e5-ed18-451e-bdb4-666e17c6e128?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NDE0OTY3NzIsImV4cCI6MTczMDc5OTE3MiwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzAzLzAzY2EwNmU1LWVkMTgtNDUxZS1iZGI0LTY2NmUxN2M2ZTEyOCIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.gLXfgTx_ix06dz0yKibUIWIi5j47-dgSe-Tm1QztRGxoZqLLnz0Mas6Jl_YGZlUJBl5PtNXVqVqH4s17wou0pJbRUdoCU2Oh3OZTX0wKfuFMGKGlPB9A-sm7_tKSj5l3DaG8k2esoBuCOxSlhuwtTcjU3rEMhgeT8nEn_FXOjRnfFpa0XT510Y06XJ5mhYZ_b9COsdE5M8LNd_txJYQd3MK2-S2eXcTzfK1o7to6FCk2Ndgj73ffzxYvJ6ufMlIvjkV5k1godJwQ4R-rYcoYZcbvK-2J1-WBf9yI-xxAe9A_Di-DwOwBcsHEiMCykn0xN-bfjp36GaD9GAVRG7wuaQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/gss-madrid/em-iecb27ad7a3476d86fc0083ac866d74\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"5cbc3038d640bbb2e045179b5d7c98\",\"title\":\"MONTADOR DE ESTRUCTURAS MET\u00C1LICAS\",\"description\":\"Se requiere personal con experiencia para trabajar en el montaje de estructuras met\u00E1licas en Cee y Dumbria. Fecha de inicio: 22/07/2020\\r\\n\\r\\nRequisitos:\\r\\n\\r\\nExperiencia m\u00EDnima de 5 a\u00F1os\\r\\nFormaci\u00F3n en materia preventiva exigida en el Convenio del Metal (20 horas Formaci\u00F3n de Oficio o 60 horas Nivel B\u00E1sico en PRL + 6 horas de Formaci\u00F3n Espec\u00EDfica)\\r\\nFormaci\u00F3n en trabajos en altura (8 horas)\\r\\nFormaci\u00F3n en PEMP (8 horas), Cestas Elevadoras (8 Horas)\",\"city\":\"Cee\",\"link\":\"//www.infojobs.net/cee/montador-estructuras-metalicas/of-i5cbc3038d640bbb2e045179b5d7c98?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato de duraci\u00F3n determinada\",\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T12:00:02Z\",\"companyName\":\"TAMEICA\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/tameica/em-i98495353534856846577695018215659009939\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP_WEEKLY\"],\"executive\":false},{\"code\":\"9016730da247ce92b59d85e5ab8dee\",\"title\":\"Teleoperador/a Comercial (Sector Energ\u00E9tico). Estabilidad\",\"description\":\"Somos una importante Multinacional comprometida a mejorar la rentabilidad de nuestros clientes, a trav\u00E9s de nuestros servicios de telemarketing que apuestan por altos niveles de calidad.\\r\\n\\r\\nSeleccionamos y formamos a futuros profesionales que quieran ser parte de \u00E9ste gran reto.\\r\\n\\r\\nKonecta, comprometida con sus clientes, tiene la oportunidad de colaborar en la b\u00FAsqueda de talento con inclinaci\u00F3n por el sector de la ENERG\u00CDA. Por ello ACTUALMENTE seleccionamos TELEOPERADORES PARA IMPORTANTE CLIENTE DEL SECTOR ENERG\u00CDA.\\r\\n\\r\\nBuscamos Personas que tengan muchas ganas de trabajar y aprender, para una campa\u00F1a de VENTA.\\r\\n\\r\\nNosotros te ense\u00F1aremos todo el producto, herramientas para enfocarlo al cliente y t\u00FA encargar\u00E1s de:\\r\\n\\r\\n- Emisi\u00F3n de llamadas para la venta proactiva de los productos y servicios energ\u00E9ticos.\\r\\n\\r\\nBuscamos personas entusiastas, con gran habilidad de aprendizaje, y comprometidas en un trato exquisito al cliente. Nosotros nos encargamos de ense\u00F1arte y prepararte.\\r\\n\\r\\nOfrecemos:\\r\\n\\r\\n- Jornadas de 30 horas semanales de Lunes a Viernes.\\r\\n- Turnos de Tarde.\\r\\n- Zona de trabajo: BERGONDO.\\r\\n- Incorporaci\u00F3n inmediata.\\r\\n- El puesto se desarrolla de manera Presencial.\\r\\n- Salario 892.11\u20AC b/mes (seg\u00FAn convenio)\\r\\n- Formaci\u00F3n inicial de 7 d\u00EDas de car\u00E1cter selectivo sin contrato\\r\\n- Formaci\u00F3n Online de 9:00 - 15:00.\\r\\n- Incentivos y variables dentro del servicio\\r\\n- Puesto de estable, contrato Fin de Obra o Servicio.\",\"city\":\"Bergondo\",\"link\":\"//www.infojobs.net/bergondo/teleoperador-comercial-sector-energetico-.-estabilidad/of-i9016730da247ce92b59d85e5ab8dee?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato otros contratos\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":10000,\"max\":12000},\"period\":\"YEAR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada parcial - tarde\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T11:49:14Z\",\"companyName\":\"Konecta\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/41/41fb936b-c59e-422b-8718-09f1d16a62c1?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1MjQyMjE0MDMsImV4cCI6MTcxMzUyNzQwMywicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzQxLzQxZmI5MzZiLWM1OWUtNDIyYi04NzE4LTA5ZjFkMTZhNjJjMSIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.RWtYQxpEZsapcsKfxPbdxQWYGJmXasmnrZnvz9MYzfQ70ZrfS89K-vy2mHH2_sPoWqXKhmNqU1DkMzCBgn5txOjON67YmGFa-vb5-5uxVXN98dhh-NIKo3gZ11lMa78OcASj8jiq2Rr_1vQOd-DZR9eKxPx_atf_THr2nt0HiNGBQD01iYYEyD1mywaTjbs78glw9US1BWiR0rq1rcOTbuuLfY_xG1-DaYTFCfUR3RcqHzHME5kpSrfUbYOApfr820_hwzDCMfdGft4X_XZryyuvINhgKIcCgSAT3iYAI4ZwDCswhUK-pP5-_81bcKFDj1MvoTZH0NcMFVvvz_k27A&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/konecta/em-i968551524526202650563215449987\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"a332c2425b4236a2ada9480a976b73\",\"title\":\"QA Engineer (TELETRABAJO)\",\"description\":\"- Estudios m\u00EDnimos\\r\\nIngenier\u00EDas T\u00E9cnicas (inform\u00E1tica, telecomunicaciones, industrial, \u00BF). No se descartan candidatos con otros estudios, pero con una alta experiencia como ingeniero QA.\\r\\n\\r\\n- Experiencia m\u00EDnima: Al menos 3 a\u00F1os\\r\\n\\r\\n- Se har\u00E1 una contrataci\u00F3n inicial hasta el 31 de diciembre, si la colaboraci\u00F3n va bien, el contrato se extender\u00E1.\\r\\n\\r\\n- Conocimientos necesarios\\r\\nRealizaci\u00F3n de test unitarios, test de integraci\u00F3n, test de regression y test \u00BFend-to-end\u00BF.\\r\\nHerramientas de integraci\u00F3n continua: Selenium, Jenkins, GitLab, \u00BF\\r\\nLenguajes programaci\u00F3n (asp.NET, Android, iOS, \u00BF).\\r\\nBases de datos (SQL y No SQL)\\r\\n\\r\\n- Requisitos m\u00EDnimos\\r\\nExperiencia m\u00EDnima de 3 a\u00F1os en puestos similares.\\r\\nNivel de ingl\u00E9s m\u00EDnimo B2.\\r\\nExperiencia en herramientas de gesti\u00F3n de proyectos colaborativos: Jira, MS Teams, \u00BF\\r\\nPersona proactiva, aut\u00F3noma, con capacidad de aprendizaje, acostumbrada a trabajar en equipos remotos online, multidisciplinares y bajo metodolog\u00EDas \u00C1giles (SCRUM).\\r\\nDescripci\u00F3n\\r\\nEstamos seleccionando candidatos para un puesto de \u00BFQuality Assurance Tester\u00BF para trabajar en los equipos de proyectos de digitalizaci\u00F3n de construcci\u00F3n de Infraestructuras para empresa multinacional. La principal misi\u00F3n del puesto \u00BFQuality Assurance Tester\u00BF ser\u00E1 asegurar la calidad del producto desarrollado para el cliente.\\r\\n\\r\\n- Responsabilidades:\\r\\nEntender, implementar y mantener actualizada la estrategia \u00BFAgile Testing\u00BF\\r\\nTrabajar con el \u00BFProduct Owner\u00BF para definir los criterios de aceptaci\u00F3n y las definiciones de \u00BFhecho\u00BF de las historias de usuario.\\r\\nDesarrollar el \u00BFtest plan\u00BF a partir de las historias de usuarios, as\u00ED como la redacci\u00F3n de \u00BFTest Cases\u00BF y la l\u00EDnea base para las pruebas de aceptaci\u00F3n.\\r\\nEstimar, priorizar, planificar y coordinar actividades de testing.\\r\\nAsegurar que el equipo de trabajo conozca y use adecuadamente las herramientas de \u00BFtesting\u00BF.\\r\\nConfigurar, usar y gestionar los entornos de testing.\\r\\nDise\u00F1ar, desarrollar y ejecutar scripts de automatizaci\u00F3n.\\r\\nEjecutar Test Cases incluyendo pruebas manuales y automatizadas del sistema contra los requisitos (funcionales y no funcionales).\\r\\nGestionar la calidad del c\u00F3digo y la deuda t\u00E9cnica.\\r\\nReportar los errores (bugs) y trabajar con los desarrolladores en su resoluci\u00F3n.\\r\\nLlevar a cabo testing de regresiones cuando los bugs se hayan resuelto.\\r\\nHacer coaching a otros miembros del equipo en los aspectos relevantes al Agile Testing.\\r\\nAsegurar que las actividades de Testing sean incluidas en la planificaci\u00F3n de la iteraci\u00F3n y de salidas a producci\u00F3n (Releases).\\r\\nParticipar proactivamente en las reuniones diarias (Daily Standup), sesiones para el desarrollo de historias de usuario, planificaci\u00F3n y en retrospectivas, sugiriendo e implementando mejoras.\",\"city\":\"Barcelona\",\"link\":\"//www.infojobs.net/barcelona/qa-engineer-teletrabajo/of-ia332c2425b4236a2ada9480a976b73?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato de duraci\u00F3n determinada\",\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T11:30:03Z\",\"companyName\":\"CAMPAMENTO INTERIOR SL.\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/campamento-interior-sl./em-i98535449485154676577808020104377601882\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP_WEEKLY\",\"MULTI_PROVINCE\"],\"executive\":false},{\"code\":\"cbe96fcca4464aac2d9d3458ab30e6\",\"title\":\"busco fisioteraputa\",\"description\":\"Busco fisioterapeuta con veh\u00EDculo propio para trabajar en un centro situado en Cerceda.\\r\\nSeguros, mutuas, privados y mundo deportivo.\",\"city\":\"Cerceda\",\"link\":\"//www.infojobs.net/cerceda/busco-fisioteraputa/of-icbe96fcca4464aac2d9d3458ab30e6?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato indefinido\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":900,\"max\":1500},\"period\":\"MONTH\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T11:00:06Z\",\"companyName\":\"Diego Cernados Sexto\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/diego-cernados-sexto/em-i52564949525610068105108020185026103227\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP_WEEKLY\"],\"executive\":false},{\"code\":\"6bee989da7456ea825bbdb2e574664\",\"title\":\"Mozo de Almac\u00E9n\",\"description\":\"Mozo de almac\u00E9n para realizar las labores de empaquetado y desempaquetado de mercanc\u00EDa de decoraci\u00F3n , montaje y transporte en una empresa dedicada al montaje de eventos .\",\"city\":\"O Pino\",\"link\":\"//www.infojobs.net/o-pino/mozo-almacen/of-i6bee989da7456ea825bbdb2e574664?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato de duraci\u00F3n determinada\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":12,\"max\":18},\"period\":\"HOUR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada intensiva - indiferente\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T11:00:05Z\",\"companyName\":\"Estudio dsr\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/estudio-dsr/em-i55565557575710169115112019035543014974\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP_WEEKLY\"],\"executive\":false},{\"code\":\"3e0f3f81b74b9d9b8127b4714adee2\",\"title\":\"AGENTE VENTAS-Convi\u00E9rtete en un profesional de Seguros\",\"description\":\"Caser, en pleno proceso de expansi\u00F3n de su red comercial, precisa la incorporaci\u00F3n de una persona con experiencia contrastada en ventas para la gesti\u00F3n y direcci\u00F3n de su propia unidad de negocio.\\r\\n\\r\\nFunciones:\\r\\n- Prospecci\u00F3n y captaci\u00F3n proactiva de clientes.\\r\\n- Creaci\u00F3n, seguimiento y consolidaci\u00F3n de una cartera propia.\\r\\n- Implantaci\u00F3n y desarrollo de la presencia de la Compa\u00F1\u00EDa en la zona de influencia.\\r\\n- Futura Direcci\u00F3n de Oficina propia\\r\\n\\r\\nOfrecemos:\\r\\nTe ofrecemos un Plan de retribuci\u00F3n econ\u00F3mica adaptado a tu experiencia y necesidades para que desarrolles una carrera profesional y un negocio de \u00E9xito con nosotros.\\r\\n\\r\\nAdem\u00E1s contar\u00E1s con:\\r\\n- Plan formativo, titulaci\u00F3n oficial Mediador de Seguros (Grupo B) y apoyo comercial.\\r\\n- Campa\u00F1as comerciales, premios y Viaje de incentivo.\\r\\n\\r\\nRequisitos m\u00EDnimos:\\r\\n\u00B7 Car\u00E1cter emprendedor con orientaci\u00F3n a resultados.\\r\\n\u00B7 Inter\u00E9s por desarrollar una carrera profesional.\\r\\n\u00B7 Experiencia comercial m\u00EDnima de 2 a\u00F1os.\\r\\n\\r\\nRequisitos deseados:\\r\\n\u00B7 Valorable formaci\u00F3n universitaria.\\r\\n\u00B7 Experiencia en gesti\u00F3n de negocio propio.\\r\\n\\r\\n*Imprescindible cumplimiento de requisitos m\u00EDnimos.\",\"city\":\"A Coru\u00F1a\",\"link\":\"//www.infojobs.net/a-coruna/agente-ventas-conviertete-un-profesional-seguros/of-i3e0f3f81b74b9d9b8127b4714adee2?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato aut\u00F3nomo\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":21000,\"max\":36000},\"period\":\"YEAR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:49:57Z\",\"companyName\":\"CASER - Plan de carrera agentes exclusivos\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/56/5664e473-1c9f-4db2-8f2a-6493520d9859?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1ODE5NTI3NDIsImV4cCI6MTYxMzQ4ODc0MiwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzU2LzU2NjRlNDczLTFjOWYtNGRiMi04ZjJhLTY0OTM1MjBkOTg1OSIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.FB2gY8HzGypA2sT0uFmyPXfgeFbwOBPBQiivqVIHF-FzxmR-crX3SVDmk16r-fZ0uNy0HPaDF9aKdyIT-1x2SBNpAZVP1bZbWPxo1TEOEl5RxDFbJMFtLvmCKTEmQtoii0GHhTFd_jkz1OsYcKFPSsYKmPKxMghl4FBZpe-RiVGTxIxvBYx7_h-zBQL1UufsZcSMiZ9k3Ykio_UflHXJYer8VF5DHltqeeQlA4m29o2_looAc2fl3G-KpQHVKmUQ8lrFcQuMMsNgcMa-GgZnCMvGXZgWr8P-rt0yU0X8JhmNPKQCPRj2cq8uDJ_E5jmyHqOhQyTiXMQCX-96zFXlnA&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://caser-seguros.trabajo.infojobs.net\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"62cf559f9e449184b9eb74f75d2c24\",\"title\":\"Director de Clinica Vitaldent A Coru\u00F1a\",\"description\":\"\\nCl\u00EDnicas Vital Dent, empresa l\u00EDder en la prestaci\u00F3n de servicios odontol\u00F3gicos, con presencia en todo el territorio Nacional, selecciona  DIRECTOR DE CL\u00CDNICA para una de sus clinicas de A Coru\u00F1a \\nEn dependencia directa del Delegado de Zona, se responsabilizar\u00E1 de la gesti\u00F3n integral de la cl\u00EDnica, siendo su principal misi\u00F3n la consecuci\u00F3n de los objetivos comerciales, gesti\u00F3n del equipo  as\u00ED como el control presupuestario y la cuenta de resultados. \\nDeber\u00E1 liderar y dirigir a un equipo aproximado de 15 personas.\\n\\n\\n\\nSe ofrece\\nOfrecemos:\\nPuesto estable y con desarrollo profesional\\nFormaci\u00F3n inicial y continuada\\nSalario Bruto fijo anual: 24.000\u20AC brutos \\nVariable bruto anual de entre 10.000 y 45.000\u20AC brutos anuales, repartido en comisiones\",\"city\":\"A Coru\u00F1a\",\"link\":\"//www.infojobs.net/a-coruna/director-clinica-vitaldent-coruna/of-i62cf559f9e449184b9eb74f75d2c24?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato indefinido\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":24000,\"max\":36000},\"period\":\"YEAR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:29:05Z\",\"companyName\":\"VITAL DENT DELEGACION GALICIA\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/2b/2bd540ce-ef12-49ff-980a-c02fdeb22800?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NDE0OTcyNjIsImV4cCI6MTczMDc5OTY2MiwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzJiLzJiZDU0MGNlLWVmMTItNDlmZi05ODBhLWMwMmZkZWIyMjgwMCIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.XQGJyjevMnmgqdG3ZwwScvejsyk_MWgVsIl65X4ruKg7xamnqslAcHYnoPEpQjGLna-4PBTrnR2M6rqxu03RPEaMfIQIO9wEbVFPYJ9vQankDOKpehos4waMmUTNJa1SArunuyWbv26sFwznWcEE0xxuPNNP18dJQr-0zXSHM-kuAA_hPZ5qW7erQ4KXfnbIJUypUmTexazqLwh6T6uhrEOjGJOyp-68RFGBWXP94JYYkMdCO0hgh-nqIZQ2CpjnR-dbRBZ9zw-FQHZB18Unh3G6LzQoisvVVs_8sMcYTTAnxIbJA6vVxxOWsgLMDvRE4LYrk1Jm4d_YUKpkNJ34_A&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://clinicasvitaldent.ofertas-trabajo.infojobs.net\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"9e982d090241399d79ce89ff267db9\",\"title\":\"Soporte t\u00E9cnico SQL (automatizaciones y scriptings)\",\"description\":\"Nos encontramos en b\u00FAsqueda de perfiles de soporte t\u00E9cnico SQL con experiencia realizando automatizaciones y scriptings.\\r\\n\\r\\nRequisitos:\\r\\n- Experiencia de al menos 2 a\u00F1os trabajando en tareas de soporte con SQL\\r\\n- Experiencia de al menos 1 a\u00F1o realizando automatizaciones y scriptings\\r\\n\\r\\nDeseable: \\r\\n- Conocimientos y/o experiencia en lenguajes de programaci\u00F3n: java, phyton...\\r\\n- Buenas dotes comunicativas\\r\\n- Buen nivel de ingl\u00E9s\",\"city\":\"A Coru\u00F1a\",\"link\":\"//www.infojobs.net/a-coruna/soporte-tecnico-sql-automatizaciones-scriptings/of-i9e982d090241399d79ce89ff267db9?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato indefinido\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":21000,\"max\":24000},\"period\":\"YEAR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:19:40Z\",\"companyName\":\"TES\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/c0/c0dcede4-92a6-41b5-90f3-484c93ac577e?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1Mzc5NzcwOTgsImV4cCI6MTcyNzI4MzA5OCwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzL2MwL2MwZGNlZGU0LTkyYTYtNDFiNS05MGYzLTQ4NGM5M2FjNTc3ZSIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.GhldzGWVAXp13__SSeBBoy8dXl3UxId03GvfX3VcY-R1jF2yAu9rECu1Ip221XZdRFkA-7pyuYFfd5TEXdwOMREZcI2HP108F3J9659jkjWND2lnDXm7ofJR-cWgmKiOSJhAN5sGBdDzP0EtTYo5FWitGkcR79fRRVagkh8lgGON1C3z9lHcEPEp5qp3IeDdqBI2IeAe_9WxSDkkUrk2S_GXomqfBROg7evmhrklNNNASkK2abwhFUk-1GMKrjyYlz1_p-P4SlSMfxqTph5w-Ok1P8Y5bQv7jYItA5OVgsrvXEuTXLvC4OEIoWPjDzn8qCPVIO-YuITAQhIXLKEkMQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/tes/em-i5a9b31760e48f68591a5524bf66c43\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP\"],\"executive\":false},{\"code\":\"c58fb3fcdc427c90156fecae8a74dd\",\"title\":\"Te consideras un buen profesional de Carnicer\u00EDa? Si es afirmativo esta es tu Oferta.\",\"description\":\"Funciones\\nDIA necesita a los/as mejores profesionales en la secci\u00F3n de Carnicer\u00EDa.\\nTu responsabilidad ser\u00E1: \\n-Preparaci\u00F3n, manipulaci\u00F3n y gesti\u00F3n de  la mercanc\u00EDa de la secci\u00F3n .\\n-Venta personalizada de los productos .\\n-Realizaci\u00F3n de pedidos y control del stock.\\n-Orden  y limpieza del lugar de trabajo.\\n\\nSe ofrece\\n-Jornada Completa.\\n- Estabilidad laboral.\\n-Formaci\u00F3n a cargo de la empresa y permanec\u00EDa a un gran Grupo de expansi\u00F3n.\\n*Comprometidos con la integraci\u00F3n: para avanzar en la integraci\u00F3n de personas con discapacidad se prestar\u00E1 especial atenci\u00F3n a las candidaturas que est\u00E9n en posesi\u00F3n del certificado de discapacidad.\\n*DIA es una empresa que se compromete con la igualdad de Oportunidades.\",\"city\":\"Boiro\",\"link\":\"//www.infojobs.net/boiro/te-consideras-un-buen-profesional-carniceria-si-afirmativo-esta-tu-oferta./of-ic58fb3fcdc427c90156fecae8a74dd?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato de duraci\u00F3n determinada\",\"workday\":\"Jornada intensiva - indiferente\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:18:51Z\",\"companyName\":\"DIA - ALMACENES Y TIENDAS\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/7c/7c2b508b-e83a-41fc-bcdc-5d9af4df702b?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1ODk4MTE4ODgsImV4cCI6MTYyMTM1MTQ4OCwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzdjLzdjMmI1MDhiLWU4M2EtNDFmYy1iY2RjLTVkOWFmNGRmNzAyYiIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.CjXyaO5OP9pSdsaYO_fdKUhnEXAaz0EKqpjvl9z6ViCNIucOEqwpG_tufK5NyTjCZi-1VLr986tJVkgbcd7hbAdKfdKLF_ThGaZm0trCyGVeA3KDlDcCg6VaWrGdNr68VraZ3quv40Fc_hju-qWMLTfJrWxI01TSDyPym5BkNQumwCqDb8KsqBDzkkLDqDyYspokhPaqn_hb162_QGiHfkNhVdTmkCWMj60ph7VFSHVhJhQEt19D1C6-FYXvy-kBOlfldKzuvOPAmJjJ7uUUkoK5K4-pLX-d9_vjOp_ol9Fhm7_NcZkNI8pf2MrhSSnJ_i85-AJVUMp7v7wfZbh07g&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://dia.trabajo.infojobs.net\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[\"BUMP\"],\"executive\":false},{\"code\":\"fdf76074984d408c5159254ca5eadf\",\"title\":\"Comercial autoventa sector alimentacion\",\"description\":\"Seleccionamos un autoventa para empresa de alimentaci\u00F3n ubicada en la comarca de Vimianzo/Dumbr\u00EDa.\\r\\nCon veh\u00EDculo de empresa, realizar\u00E1 la venta y reparto de productos fidelizando la cartera de clientes existente y la prospecci\u00F3n y captaci\u00F3n de otros nuevos en la ruta asignada, dirigi\u00E9ndose al sector de la hosteler\u00EDa y tiendas de alimentaci\u00F3n.\\r\\nSe ofrece puesto estable, con salario compuesto de fijo + comisiones y formaci\u00F3n continua por parte de la empresa.\",\"city\":\"Vimianzo\",\"link\":\"//www.infojobs.net/vimianzo/comercial-autoventa-sector-alimentacion/of-ifdf76074984d408c5159254ca5eadf?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato de duraci\u00F3n determinada\",\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:17:27Z\",\"companyName\":\"Bicolan ETT\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/2f/2fe834ba-d1fc-404d-940a-a6744ed6cdae?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1Njc0Mjg0MDgsImV4cCI6MTcyNTE5ODQwOCwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzJmLzJmZTgzNGJhLWQxZmMtNDA0ZC05NDBhLWE2NzQ0ZWQ2Y2RhZSIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.Fs_kp0HsxMyvWu7K0YDSy_eUlVXP1XKNblbd8O4u5KRtx08OtsanwuK67PkZjqwdAhjQjk8D32I28I3ynDXz18hIhxSnwj5jzu27h5Jh_mv-asfpUcsPk99eNRQsafFot3FIvVPxb6gpeS4ninoxZ5-Ylttt9pWPEu-EzAbCcMpQBy1RLNUeOaq68p3zRVkdVZKeKTj_Jti1dCW35v5fEX9iKBdMZnKC0qWVvN6VhnosHdpxKFaCH8OqQOXapOifN3oTmud8EHTPRqKvva9EG_Mhx5rsCgHI5dgeS2q8PNMb8EGu07-ipAarZHEzmwlMFWrUwTZ3qsIfRLSCwFX0-Q&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://bicolan.ofertas-trabajo.infojobs.net\",\"states\":[\"REUSED\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"36b29b2533417db6c944682dc98ec8\",\"title\":\"ASESOR COMERCIAL AUT\u00D3NOMO TELETRABAJO\",\"description\":\"Iniciamos proceso de selecci\u00F3n de asesores/as comerciales para un contrato mercantil de car\u00E1cter estable. No se trata de una campa\u00F1a puntual.\\r\\n\\r\\nEl trabajo es totalmente telef\u00F3nico, de informaci\u00F3n a interesados en servicios formativos. Teletrabajo con organizaci\u00F3n flexible y aut\u00F3noma seg\u00FAn objetivos y resultados. La formaci\u00F3n inicial se llevar\u00E1 a cabo de forma presencial en Santiago de Compostela.\\r\\n\\r\\nOfrecemos un contrato mercantil con opci\u00F3n de conseguir unos ingresos mensuales elevados, de m\u00E1s de 2.000\u20AC netos al mes.\\r\\n\\r\\nValoraremos que el candidato/a tenga disponibilidad de incorporaci\u00F3n inmediata.\\r\\n\\r\\nSe obtendr\u00E1 informaci\u00F3n adicional sobre este proceso en entrevista.\",\"city\":\"Santiago De Compostela\",\"link\":\"//www.infojobs.net/santiago-de-compostela/asesor-comercial-autonomo-teletrabajo/of-i36b29b2533417db6c944682dc98ec8?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato aut\u00F3nomo\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":2100,\"max\":4200},\"period\":\"MONTH\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada indiferente\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:13:11Z\",\"companyName\":\"Consulting & Management\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/consulting-management/em-ibd2d4c51e848b5a86405c235399c39\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"333f9672344e99b23824cf3bfa9a12\",\"title\":\"Conductor/a trailer\",\"description\":\"Se busca Conductor para nacional con permiso de conducir c+e. Transporte frigor\u00EDfico. \\r\\nExperiencia no requerida.\",\"city\":\"Ames\",\"link\":\"//www.infojobs.net/ames/conductor-trailer/of-i333f9672344e99b23824cf3bfa9a12?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato de duraci\u00F3n determinada\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":1200,\"max\":2100},\"period\":\"MONTH\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:07:39Z\",\"companyName\":\"TRANSFRIGO GOMEZ SL.\",\"companyLink\":\"https://www.infojobs.net/transfrigo-gomez-sl./em-i98554850535048848265780019284062118126\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false},{\"code\":\"ff2ee53a5146bcada4e142ae84238e\",\"title\":\"M\u00E9dico de empresa\",\"description\":\"Empresa l\u00EDder a nivel nacional precisa incorporar un M\u00E9dico de empresa para su sede en Orense.\\n\\n\\nDetalles del cliente\\n\\nEmpresa l\u00EDder a nivel nacional con amplia trayectoria. Una gran oportunidad\\n\\n\\nDescripci\u00F3n de la oferta\\n\\nReconocimientos m\u00E9dicos\\nVigilancia de la salud\\nAsistencia m\u00E9dica a trabajadores por enfermedad o accidente\\nRecetas SS\\n\\n\\nOferta de empleo\\n\\nJornada competa de lunes a viernes\\nTrabajo de estabilidad y futuro\\nSalario competitivo acorde a la experiencia del candidato\\nInter\u00E9s y disponibilidad para trabajar en Orense\",\"city\":\"Orense\",\"link\":\"//www.infojobs.net/orense/medico-empresa/of-iff2ee53a5146bcada4e142ae84238e?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE\",\"contractType\":\"Contrato indefinido\",\"salary\":{\"range\":{\"min\":50000,\"max\":52000},\"period\":\"YEAR\",\"currency\":\"EUR\",\"type\":\"GROSS\"},\"workday\":\"Jornada completa\",\"publishedAt\":\"2020-08-31T10:05:42Z\",\"companyName\":\"PAGE PERSONNEL.\",\"companyLogo\":\"https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/7c/7c41f6c8-e54b-4a2f-9025-22b0c50320cb?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1Nzc3MDAyOTIsImV4cCI6MTYwOTIzNjI5MiwicnFzIjoiR0VUXFwvdGVuYW50cy9jN2UyYjljMS04NDgwLTQzYjAtYWQ5ZS0wMDBjMTdhYTJjYmIvZG9tYWlucy83MTgzMDJiNi01MzQzLTQzZDMtYThhMy04MjlkYzNkYTA4OTMvYnVja2V0cy82ZjNhYjFjYy01OTIwLTRmNGUtYjEzMS00NmE0NTg3YTBlMWYvaW1hZ2VzLzdjLzdjNDFmNmM4LWU1NGItNGEyZi05MDI1LTIyYjBjNTAzMjBjYiIsIm1ldGFkYXRhIjp7InJ1bGUiOnsidmVyc2lvbiI6IjIwMTYtMTAiLCJhY3Rpb25zIjpbXX19fQ.W-N5-NQJ_mfICZ7tHwt13xD165uPBxLcOSWw58rOeARnWPCATI2mvq4SrQGhunRo8W6Ew1SLmzNplatyFRulVfTqT8WdDlz14Buh95ax2aQ5MvCWLkvT56w3MAWXzmX30jklRujpAB9hnN3ill5bnIURwiGds0GoJV1Zk04h7HwZNNXOChwiw8FE8wTRqnt8dmPlwRC5rYrnSA1J-YpUP8eUpqqk6OrvTdco_MIqRG2cSNkeY8n19gdBtvZDRP7hwd3DTOtqAh3BcEiPb_zFJ-m1rtU2J6KnrGUwjbVM53dKbUFdqSH4eaipXO_OOvUIOMPOeKGJ-y2cnXpcluyviQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810\",\"companyLink\":\"https://pagepersonnel.ofertas-trabajo.infojobs.net\",\"states\":[\"NEW\"],\"upsellings\":[],\"executive\":false}],\"aggregation\":{\"province\":[{\"value\":\"33\",\"label\":\"Madrid\",\"count\":2994,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/madrid\"},{\"value\":\"9\",\"label\":\"Barcelona\",\"count\":2452,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/barcelona\"},{\"value\":\"49\",\"label\":\"Valencia/Val\u00E8ncia\",\"count\":848,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/valencia-valencia\"},{\"value\":\"4\",\"label\":\"Alicante/Alacant\",\"count\":406,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/alicante-alacant\"},{\"value\":\"43\",\"label\":\"Sevilla\",\"count\":396,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/sevilla\"},{\"value\":\"34\",\"label\":\"M\u00E1laga\",\"count\":392,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/malaga\"},{\"value\":\"51\",\"label\":\"Vizcaya/Bizkaia\",\"count\":365,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/vizcaya-bizkaia\"},{\"value\":\"53\",\"label\":\"Zaragoza\",\"count\":345,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/zaragoza\"},{\"value\":\"28\",\"label\":\"A Coru\u00F1a\",\"count\":344,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/a-coruna\"},{\"value\":\"36\",\"label\":\"Murcia\",\"count\":333,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/murcia\"},{\"value\":\"40\",\"label\":\"Pontevedra\",\"count\":279,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/pontevedra\"},{\"value\":\"19\",\"label\":\"Girona\",\"count\":268,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/girona\"},{\"value\":\"23\",\"label\":\"Guip\u00FAzcoa/Gipuzkoa\",\"count\":266,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/guipuzcoa-gipuzkoa\"},{\"value\":\"26\",\"label\":\"Islas Baleares/Illes Balears\",\"count\":256,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/islas-baleares-illes-balears\"},{\"value\":\"37\",\"label\":\"Navarra\",\"count\":248,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/navarra\"},{\"value\":\"31\",\"label\":\"Lleida\",\"count\":237,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/lleida\"},{\"value\":\"50\",\"label\":\"Valladolid\",\"count\":237,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/valladolid\"},{\"value\":\"45\",\"label\":\"Tarragona\",\"count\":230,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/tarragona\"},{\"value\":\"6\",\"label\":\"Asturias\",\"count\":230,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/asturias\"},{\"value\":\"20\",\"label\":\"Las Palmas\",\"count\":203,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/las-palmas\"},{\"value\":\"14\",\"label\":\"Castell\u00F3n/Castell\u00F3\",\"count\":197,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/castellon-castello\"},{\"value\":\"13\",\"label\":\"Cantabria\",\"count\":194,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/cantabria\"},{\"value\":\"46\",\"label\":\"Santa Cruz de Tenerife\",\"count\":165,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/santa-cruz-de-tenerife\"},{\"value\":\"2\",\"label\":\"\u00C1lava/Araba\",\"count\":161,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/alava-araba\"},{\"value\":\"48\",\"label\":\"Toledo\",\"count\":160,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/toledo\"},{\"value\":\"12\",\"label\":\"C\u00E1diz\",\"count\":159,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/cadiz\"},{\"value\":\"21\",\"label\":\"Granada\",\"count\":154,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/granada\"},{\"value\":\"30\",\"label\":\"Le\u00F3n\",\"count\":145,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/leon\"},{\"value\":\"17\",\"label\":\"C\u00F3rdoba\",\"count\":143,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/cordoba\"},{\"value\":\"5\",\"label\":\"Almer\u00EDa\",\"count\":143,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/almeria\"},{\"value\":\"10\",\"label\":\"Burgos\",\"count\":128,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/burgos\"},{\"value\":\"29\",\"label\":\"La Rioja\",\"count\":126,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/la-rioja\"},{\"value\":\"41\",\"label\":\"Salamanca\",\"count\":109,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/salamanca\"},{\"value\":\"8\",\"label\":\"Badajoz\",\"count\":103,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/badajoz\"},{\"value\":\"32\",\"label\":\"Lugo\",\"count\":102,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/lugo\"},{\"value\":\"38\",\"label\":\"Ourense\",\"count\":101,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/ourense\"},{\"value\":\"3\",\"label\":\"Albacete\",\"count\":92,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/albacete\"},{\"value\":\"16\",\"label\":\"Ciudad Real\",\"count\":91,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/ciudad-real\"},{\"value\":\"22\",\"label\":\"Guadalajara\",\"count\":91,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/guadalajara\"},{\"value\":\"27\",\"label\":\"Ja\u00E9n\",\"count\":88,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/jaen\"},{\"value\":\"24\",\"label\":\"Huelva\",\"count\":82,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/huelva\"},{\"value\":\"25\",\"label\":\"Huesca\",\"count\":80,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/huesca\"},{\"value\":\"11\",\"label\":\"C\u00E1ceres\",\"count\":76,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/caceres\"},{\"value\":\"39\",\"label\":\"Palencia\",\"count\":71,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/palencia\"},{\"value\":\"42\",\"label\":\"Segovia\",\"count\":68,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/segovia\"},{\"value\":\"18\",\"label\":\"Cuenca\",\"count\":67,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/cuenca\"},{\"value\":\"52\",\"label\":\"Zamora\",\"count\":52,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/zamora\"},{\"value\":\"44\",\"label\":\"Soria\",\"count\":50,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/soria\"},{\"value\":\"47\",\"label\":\"Teruel\",\"count\":49,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/teruel\"},{\"value\":\"7\",\"label\":\"\u00C1vila\",\"count\":45,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/avila\"},{\"value\":\"35\",\"label\":\"Melilla\",\"count\":41,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/melilla\"},{\"value\":\"15\",\"label\":\"Ceuta\",\"count\":40,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/ceuta\"},{\"value\":\"258\",\"label\":\"Bayern\",\"count\":3,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/bayern\"},{\"value\":\"259\",\"label\":\"Berlin\",\"count\":3,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/berlin\"},{\"value\":\"260\",\"label\":\"Brandenburg\",\"count\":3,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/brandenburg\"},{\"value\":\"265\",\"label\":\"Niedersachsen\",\"count\":3,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/niedersachsen\"},{\"value\":\"300\",\"label\":\"\u00CEle de France\",\"count\":3,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/le-de-france\"},{\"value\":\"347\",\"label\":\"Scotland\",\"count\":3,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/scotland\"},{\"value\":\"404\",\"label\":\"Les Escaldes - Engordany\",\"count\":3,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/les-escaldes-engordany\"},{\"value\":\"263\",\"label\":\"Hessen\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/hessen\"},{\"value\":\"266\",\"label\":\"Nordrhein - Westfalen\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/nordrhein-westfalen\"},{\"value\":\"309\",\"label\":\"Provence - Alpes - C\u00F4te d'Azur\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/provence-alpes-c-te-d-azur\"},{\"value\":\"393\",\"label\":\"Ringkj\u00F8bing Amt\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/ringkj-bing-amt\"},{\"value\":\"472\",\"label\":\"Noord Brabant\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/noord-brabant\"},{\"value\":\"524\",\"label\":\"B\u00E9lgica\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/belgica\"},{\"value\":\"540\",\"label\":\"Per\u00FA\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/peru\"},{\"value\":\"559\",\"label\":\"Chipre\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/chipre\"},{\"value\":\"710\",\"label\":\"[V\u00E9neto] Vicenza\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/veneto-vicenza\"},{\"value\":\"722\",\"label\":\"Lisboa\",\"count\":2,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/lisboa\"},{\"value\":\"170\",\"label\":\"Santiago\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/santiago\"},{\"value\":\"212\",\"label\":\"Bucaramanga\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/bucaramanga\"},{\"value\":\"245\",\"label\":\"M\u00E9rida\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/merida\"},{\"value\":\"261\",\"label\":\"Bremen\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/bremen\"},{\"value\":\"262\",\"label\":\"Hamburg\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/hamburg\"},{\"value\":\"269\",\"label\":\"Sachsen\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/sachsen\"},{\"value\":\"306\",\"label\":\"Pays de la Loire\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/pays-de-la-loire\"},{\"value\":\"352\",\"label\":\"Yorkshire\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/yorkshire\"},{\"value\":\"358\",\"label\":\"Salzburg\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/salzburg\"},{\"value\":\"435\",\"label\":\"M\u00F8re og Romsdal\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/m-re-og-romsdal\"},{\"value\":\"439\",\"label\":\"Oslo m/Akershus\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/oslo-m-akershus\"},{\"value\":\"471\",\"label\":\"Limburg\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/limburg\"},{\"value\":\"473\",\"label\":\"Noord Holland\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/noord-holland\"},{\"value\":\"477\",\"label\":\"Zuid Holland\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/zuid-holland\"},{\"value\":\"530\",\"label\":\"Ecuador\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/ecuador\"},{\"value\":\"544\",\"label\":\"Rumania\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/rumania\"},{\"value\":\"545\",\"label\":\"Rusia\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/rusia\"},{\"value\":\"550\",\"label\":\"China\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/china\"},{\"value\":\"551\",\"label\":\"India\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/india\"},{\"value\":\"553\",\"label\":\"Australia\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/australia\"},{\"value\":\"621\",\"label\":\"[Emilia-Roma\u00F1a] Parma\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/emilia-romana-parma\"},{\"value\":\"719\",\"label\":\"Faro\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/faro\"},{\"value\":\"728\",\"label\":\"Viana do Castelo\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/viana-do-castelo\"},{\"value\":\"732\",\"label\":\"Angola\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/angola\"},{\"value\":\"858\",\"label\":\"Gibraltar\",\"count\":1,\"order\":2,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/gibraltar\"}],\"city\":[{\"value\":\"A Coru\u00F1a\",\"label\":\"A Coru\u00F1a\",\"count\":138,\"order\":1},{\"value\":\"Santiago de Compostela\",\"label\":\"Santiago de Compostela\",\"count\":41,\"order\":1},{\"value\":\"Ferrol\",\"label\":\"Ferrol\",\"count\":20,\"order\":1},{\"value\":\"Bergondo\",\"label\":\"Bergondo\",\"count\":11,\"order\":1},{\"value\":\"Boiro\",\"label\":\"Boiro\",\"count\":11,\"order\":1},{\"value\":\"Carballo\",\"label\":\"Carballo\",\"count\":9,\"order\":1},{\"value\":\"Madrid\",\"label\":\"Madrid\",\"count\":9,\"order\":1},{\"value\":\"Arteixo\",\"label\":\"Arteixo\",\"count\":7,\"order\":1},{\"value\":\"Padr\u00F3n\",\"label\":\"Padr\u00F3n\",\"count\":7,\"order\":1},{\"value\":\"Ames\",\"label\":\"Ames\",\"count\":5,\"order\":1},{\"value\":\"Culleredo\",\"label\":\"Culleredo\",\"count\":5,\"order\":1},{\"value\":\"Oleiros\",\"label\":\"Oleiros\",\"count\":5,\"order\":1},{\"value\":\"Barcelona\",\"label\":\"Barcelona\",\"count\":4,\"order\":1},{\"value\":\"Melide\",\"label\":\"Melide\",\"count\":4,\"order\":1},{\"value\":\"Nar\u00F3n\",\"label\":\"Nar\u00F3n\",\"count\":4,\"order\":1},{\"value\":\"Barbanza\",\"label\":\"Barbanza\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"Nigr\u00E1n\",\"label\":\"Nigr\u00E1n\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"Ribeira\",\"label\":\"Ribeira\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"Valencia\",\"label\":\"Valencia\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"A Pobra Do Carami\u00F1al\",\"label\":\"A Pobra Do Carami\u00F1al\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"As Pontes de Garc\u00EDa Rodr\u00EDguez\",\"label\":\"As Pontes de Garc\u00EDa Rodr\u00EDguez\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"Cambre\",\"label\":\"Cambre\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"C\u00E1ceres\",\"label\":\"C\u00E1ceres\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"Ordes\",\"label\":\"Ordes\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"Palma de Mallorca\",\"label\":\"Palma de Mallorca\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"Ponteceso\",\"label\":\"Ponteceso\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"Pontedeume\",\"label\":\"Pontedeume\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"Vimianzo\",\"label\":\"Vimianzo\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"A Coru\",\"label\":\"A Coru\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"A Coru\u00F1a, Arteixo, Arzua, As Pontes, Betanzos, Carballo, El Temple-Cambre, Ferrol, Noya, Sada, Santa Eugenia De Ribeira, Santiago De Compostela, Vimianzo\",\"label\":\"A Coru\u00F1a, Arteixo, Arzua, As Pontes, Betanzos, Carballo, El Temple-Cambre, Ferrol, Noya, Sada, Santa Eugenia De Ribeira, Santiago De Compostela, Vimianzo\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Alicante/Alacant\",\"label\":\"Alicante/Alacant\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Arteixo, Sada Y Coru\u00F1a\",\"label\":\"Arteixo, Sada Y Coru\u00F1a\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"As Somozas\",\"label\":\"As Somozas\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Avil\u00E9s\",\"label\":\"Avil\u00E9s\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Betanzos\",\"label\":\"Betanzos\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Cabanas\",\"label\":\"Cabanas\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Carral\",\"label\":\"Carral\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Cedeira\",\"label\":\"Cedeira\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Cee\",\"label\":\"Cee\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Cerceda\",\"label\":\"Cerceda\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Coristanco\",\"label\":\"Coristanco\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Coslada\",\"label\":\"Coslada\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Curtis\",\"label\":\"Curtis\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Ferrolterra\",\"label\":\"Ferrolterra\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Ferrolterrra\",\"label\":\"Ferrolterrra\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Galicia\",\"label\":\"Galicia\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Igualada\",\"label\":\"Igualada\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Lugo\",\"label\":\"Lugo\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Moeche\",\"label\":\"Moeche\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Mugardos\",\"label\":\"Mugardos\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Murcia\",\"label\":\"Murcia\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"M\u00E9rida\",\"label\":\"M\u00E9rida\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Negreira\",\"label\":\"Negreira\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Noia\",\"label\":\"Noia\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"O Pino\",\"label\":\"O Pino\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Oroso\",\"label\":\"Oroso\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Ortigueira\",\"label\":\"Ortigueira\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Ourense\",\"label\":\"Ourense\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Oza-Cesuras\",\"label\":\"Oza-Cesuras\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Sada\",\"label\":\"Sada\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Santa Cruz de Tenerife\",\"label\":\"Santa Cruz de Tenerife\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"Teo\",\"label\":\"Teo\",\"count\":1,\"order\":1}],\"category\":[{\"value\":\"150\",\"label\":\"Inform\u00E1tica y telecomunicaciones\",\"count\":60,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/informatica-telecomunicaciones\"},{\"value\":\"190\",\"label\":\"Comercial y ventas\",\"count\":48,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/comercial-ventas\"},{\"value\":\"120\",\"label\":\"Profesiones, artes y oficios\",\"count\":44,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/profesiones-artes-oficios\"},{\"value\":\"140\",\"label\":\"Sanidad y salud\",\"count\":31,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/sanidad-salud\"},{\"value\":\"180\",\"label\":\"Otros\",\"count\":28,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/otros\"},{\"value\":\"170\",\"label\":\"Atenci\u00F3n a clientes\",\"count\":23,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/atencion-a-cliente\"},{\"value\":\"10\",\"label\":\"Administraci\u00F3n de empresas\",\"count\":18,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/administracion-empresas\"},{\"value\":\"80\",\"label\":\"Ingenieros y t\u00E9cnicos\",\"count\":16,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/ingenieros-tecnicos\"},{\"value\":\"160\",\"label\":\"Turismo y restauraci\u00F3n\",\"count\":14,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/turismo-restauracion\"},{\"value\":\"40\",\"label\":\"Compras, log\u00EDstica y almac\u00E9n\",\"count\":13,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/compras-logistica-almacen\"},{\"value\":\"90\",\"label\":\"Inmobiliario y construcci\u00F3n\",\"count\":13,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/inmobiliario-construccion\"},{\"value\":\"110\",\"label\":\"Marketing y comunicaci\u00F3n\",\"count\":11,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/marketing-comunicacion\"},{\"value\":\"30\",\"label\":\"Calidad, producci\u00F3n e I+D\",\"count\":7,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/calidad-produccion-id\"},{\"value\":\"200\",\"label\":\"Ventas al detalle\",\"count\":6,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/venta-detalle\"},{\"value\":\"130\",\"label\":\"Recursos humanos\",\"count\":5,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/recursos-humanos\"},{\"value\":\"210\",\"label\":\"Sector Farmac\u00E9utico\",\"count\":2,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/sector-farmaceutico\"},{\"value\":\"60\",\"label\":\"Educaci\u00F3n y formaci\u00F3n\",\"count\":2,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/educacion-formacion\"},{\"value\":\"100\",\"label\":\"Legal\",\"count\":1,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/legal\"},{\"value\":\"50\",\"label\":\"Dise\u00F1o y artes gr\u00E1ficas\",\"count\":1,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/diseno-artes-graficas\"},{\"value\":\"70\",\"label\":\"Finanzas y banca\",\"count\":1,\"order\":1,\"semanticLink\":\"/ofertas-trabajo/finanzas-banca\"}],\"education\":[{\"value\":\"20\",\"label\":\"Educaci\u00F3n Secundaria Obligatoria\",\"count\":74,\"order\":1},{\"value\":\"55\",\"label\":\"Formaci\u00F3n Profesional Grado Superior\",\"count\":40,\"order\":1},{\"value\":\"60\",\"label\":\"Ciclo Formativo Grado Superior\",\"count\":31,\"order\":1},{\"value\":\"30\",\"label\":\"Formaci\u00F3n Profesional Grado Medio\",\"count\":30,\"order\":1},{\"value\":\"125\",\"label\":\"Grado\",\"count\":26,\"order\":1},{\"value\":\"10\",\"label\":\"Sin estudios\",\"count\":25,\"order\":1},{\"value\":\"160\",\"label\":\"Otros t\u00EDtulos, certificaciones y carn\u00E9s\",\"count\":22,\"order\":1},{\"value\":\"110\",\"label\":\"Diplomatura\",\"count\":20,\"order\":1},{\"value\":\"50\",\"label\":\"Bachillerato\",\"count\":18,\"order\":1},{\"value\":\"140\",\"label\":\"Licenciatura\",\"count\":18,\"order\":1},{\"value\":\"35\",\"label\":\"Ciclo Formativo Grado Medio\",\"count\":14,\"order\":1},{\"value\":\"120\",\"label\":\"Ingenier\u00EDa T\u00E9cnica\",\"count\":13,\"order\":1},{\"value\":\"170\",\"label\":\"Otros cursos y formaci\u00F3n no reglada\",\"count\":6,\"order\":1},{\"value\":\"130\",\"label\":\"Ingenier\u00EDa Superior\",\"count\":4,\"order\":1},{\"value\":\"150\",\"label\":\"Doctorado\",\"count\":3,\"order\":1}],\"workday\":[{\"value\":\"1\",\"label\":\"Completa\",\"count\":243,\"order\":1},{\"value\":\"10\",\"label\":\"Indiferente\",\"count\":36,\"order\":1},{\"value\":\"5\",\"label\":\"Parcial - Indiferente\",\"count\":19,\"order\":1},{\"value\":\"2\",\"label\":\"Parcial - Ma\u00F1ana\",\"count\":14,\"order\":1},{\"value\":\"3\",\"label\":\"Parcial - Tarde\",\"count\":12,\"order\":1},{\"value\":\"9\",\"label\":\"Intensiva - Indiferente\",\"count\":8,\"order\":1},{\"value\":\"6\",\"label\":\"Intensiva - Ma\u00F1ana\",\"count\":7,\"order\":1},{\"value\":\"7\",\"label\":\"Intensiva - Tarde\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"4\",\"label\":\"Parcial - Noche\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"8\",\"label\":\"Intensiva - Noche\",\"count\":1,\"order\":1}],\"contractType\":[{\"value\":\"1\",\"label\":\"Indefinido\",\"count\":136,\"order\":1},{\"value\":\"8\",\"label\":\"De duraci\u00F3n determinada\",\"count\":102,\"order\":1},{\"value\":\"5\",\"label\":\"Otros contratos\",\"count\":62,\"order\":1},{\"value\":\"4\",\"label\":\"A tiempo parcial\",\"count\":20,\"order\":1},{\"value\":\"10\",\"label\":\"Aut\u00F3nomo\",\"count\":15,\"order\":1},{\"value\":\"3\",\"label\":\"Formativo\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"9\",\"label\":\"Fijo discontinuo\",\"count\":1,\"order\":1}],\"segment\":[{\"value\":\"31\",\"label\":\"Executive\",\"count\":2,\"order\":1}],\"country\":[{\"value\":\"17\",\"label\":\"Espa\u00F1a\",\"count\":13107,\"order\":1},{\"value\":\"1\",\"label\":\"Alemania\",\"count\":19,\"order\":1},{\"value\":\"20\",\"label\":\"Francia\",\"count\":6,\"order\":1},{\"value\":\"23\",\"label\":\"Holanda\",\"count\":5,\"order\":1},{\"value\":\"39\",\"label\":\"Reino Unido\",\"count\":5,\"order\":1},{\"value\":\"37\",\"label\":\"Portugal\",\"count\":4,\"order\":1},{\"value\":\"2\",\"label\":\"Andorra\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"26\",\"label\":\"Italia\",\"count\":3,\"order\":1},{\"value\":\"5\",\"label\":\"B\u00E9lgica\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"14\",\"label\":\"Dinamarca\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"31\",\"label\":\"Noruega\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"35\",\"label\":\"Per\u00FA\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"65\",\"label\":\"Chipre\",\"count\":2,\"order\":1},{\"value\":\"4\",\"label\":\"Austria\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"10\",\"label\":\"Chile\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"11\",\"label\":\"Colombia\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"15\",\"label\":\"Ecuador\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"41\",\"label\":\"Rumania\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"42\",\"label\":\"Rusia\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"46\",\"label\":\"Venezuela\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"55\",\"label\":\"China\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"56\",\"label\":\"India\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"59\",\"label\":\"Australia\",\"count\":1,\"order\":1},{\"value\":\"84\",\"label\":\"Angola\",\"count\":1,\"order\":1}]},\"navigation\":{\"self\":2,\"next\":3,\"previous\":1,\"pages\":[1,2,3,4,5],\"totalPages\":18,\"totalElements\":344,\"sortedBy\":\"PUBLICATION_DATE\",\"availableSortingMethods\":[\"PUBLICATION_DATE\"]},\"search\":{\"keyword\":null,\"countryIds\":[],\"provinceIds\":[\"28\"],\"cityIds\":[],\"categoryIds\":[],\"subcategoryIds\":[],\"educationIds\":[],\"workdayIds\":[],\"contractTypeIds\":[],\"segmentId\":null,\"salary\":null,\"experience\":null,\"sinceDate\":\"_7_DAYS\",\"onlyForeignCountry\":false,\"sortBy\":null},\"overview\":{\"totalElements\":344,\"title\":\"${totalElements} ofertas de trabajo encontradas en ${provinces}\",\"provinces\":[{\"value\":\"A Coru\u00F1a\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/a-coruna\",\"title\":\"Ofertas de empleo en  A Coru\u00F1a\"}],\"cities\":[]},\"metadata\":{\"title\":\"Trabajo en A Coru\u00F1a: Ofertas de empleo A Coru\u00F1a - InfoJobs\",\"metaKeywords\":\"ofertas de trabajo en A Coru\u00F1a, ofertas de empleo en A Coru\u00F1a, trabajar en  A Coru\u00F1a, vacantes en A Coru\u00F1a, trabajo en A Coru\u00F1a\",\"metaDescription\":\"344 ofertas de trabajo en A Coru\u00F1a. Encuentra las ofertas de empleo en A Coru\u00F1a que estas buscando en la bolsa de trabajo l\u00EDder en Espa\u00F1a.\",\"canonicalUrl\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna\",\"canonicalPath\":\"ofertas-trabajo/a-coruna\"},\"segmentation\":{\"utagParams\":{\"es_sch_ad_province\":[\"a-coruna\"],\"es_sch_ad_province_id\":[28],\"es_sch_filter_autocomplete\":0,\"es_sch_filter_date\":7,\"es_sch_search_results_number\":344,\"offer_search_page\":2,\"offer_search_page_limit\":20,\"region_level2_id\":[28],\"ads_name_page\":\"Obusq\",\"seccion\":\"Obusq\",\"site\":\"infojobsnet\",\"is_msite\":\"false\",\"es_sch_ads_name_page\":\"Obusq\",\"es_sch_event_name\":\"search_results_list\",\"es_sch_adobe_is_enabled\":\"true\"}},\"companyLogos\":{\"endpoint\":\"https://ms-ij--app-company-logos-gw.spain.schibsted.io\",\"referer\":\"0\",\"segmentation\":{\"keyword\":[\"a-coruna\"]}},\"topSearches\":[{\"title\":\"Top Categor\u00EDas\",\"links\":[{\"label\":\"Trabajar en inform\u00E1tica y telecomunicaciones\",\"title\":\"Empleo en inform\u00E1tica y telecomunicaciones\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/informatica-telecomunicaciones\"},{\"label\":\"Trabajar en comercial y ventas\",\"title\":\"Empleo en comercial y ventas\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/comercial-ventas\"},{\"label\":\"Trabajar en ingenieros y t\u00E9cnicos\",\"title\":\"Empleo en ingenieros y t\u00E9cnicos\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/ingenieros-tecnicos\"},{\"label\":\"Trabajar en administraci\u00F3n de empresas\",\"title\":\"Empleo en administraci\u00F3n de empresas\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/ingenieros-tecnicos\"},{\"label\":\"Trabajar en primer empleo\",\"title\":\"Empleo en primer empleo\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/primer-empleo\"},{\"label\":\"Trabajar en atenci\u00F3n al cliente\",\"title\":\"Empleo en atenci\u00F3n al cliente\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/atencion-cliente\"},{\"label\":\"Trabajar en sanidad y salud\",\"title\":\"Empleo en sanidad y salud\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/sanidad-salud\"},{\"label\":\"Trabajar en marketing y comunicaci\u00F3n\",\"title\":\"Empleo en marketing y comunicaci\u00F3n\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/marketing-comunicacion\"},{\"label\":\"Trabajar en recursos humanos\",\"title\":\"Empleo en recursos humanos\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/recursos-humanos\"},{\"label\":\"Trabajar en farmacia\",\"title\":\"Empleo en farmacia\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/sector-farmaceutico\"}]},{\"title\":\"Top Provincias\",\"links\":[{\"label\":\"Trabajo en Madrid\",\"title\":\"Trabajo en Madrid\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/madrid\"},{\"label\":\"Trabajo en Barcelona\",\"title\":\"Trabajo en Barcelona\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/barcelona\"},{\"label\":\"Trabajo en Valencia\",\"title\":\"Trabajo en Valencia\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/valencia\"},{\"label\":\"Trabajo en Vizcaya\",\"title\":\"Trabajo en Vizcaya\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/vizcaya\"},{\"label\":\"Trabajo en Baleares\",\"title\":\"Trabajo en Baleares\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/illes-balears\"},{\"label\":\"Trabajo en Sevilla\",\"title\":\"Trabajo en Sevilla\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/sevilla\"},{\"label\":\"Trabajo en Alicante\",\"title\":\"Trabajo en Alicante\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/alicante\"},{\"label\":\"Trabajo en M\u00E1laga\",\"title\":\"Trabajo en M\u00E1laga\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/malaga\"},{\"label\":\"Trabajo en Guip\u00FAzcoa\",\"title\":\"Trabajo en Guip\u00FAzcoa\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/guipuzcoa\"},{\"label\":\"Trabajo en Granada\",\"title\":\"Trabajo en Granada\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/granada\"}]},{\"title\":\"Top B\u00FAsquedas\",\"links\":[{\"label\":\"Empleo de ingeniero\",\"title\":\"Trabajo de ingeniero\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/ingeniero\"},{\"label\":\"Empleo de abogado\",\"title\":\"Trabajo de abogado\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/abogado\"},{\"label\":\"Empleo de estudiantes\",\"title\":\"Trabajo de estudiantes\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/trabajo-estudiantes\"},{\"label\":\"Empleo de camarero\",\"title\":\"Trabajo de camarero\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/dependienta\"},{\"label\":\"Empleo de dependienta\",\"title\":\"Trabajo de dependienta\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/dependienta\"},{\"label\":\"Empleo de fin de semana\",\"title\":\"Trabajo de fin de semana\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/fin-de-semana\"},{\"label\":\"Empleo de administrativo\",\"title\":\"Trabajo de administrativo\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/administrativo\"},{\"label\":\"Empleo de psic\u00F3logo\",\"title\":\"Trabajo de psic\u00F3logo\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/psicologo\"},{\"label\":\"Empleo de comercial\",\"title\":\"Trabajo de comercial\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/comercial\"},{\"label\":\"Empleo de laboratorio\",\"title\":\"Trabajo de laboratorio\",\"link\":\"/ofertas-trabajo/laboratorio\"}]},{\"title\":\"Top Empresas\",\"links\":[{\"label\":\"Trabajar en Kiabi\",\"title\":\"Empleo en Kiabi\",\"link\":\"//kiabi.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Adidas\",\"title\":\"Empleo en Adidas\",\"link\":\"//adidas.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Leroy Merlin\",\"title\":\"Empleo en Leroy Merlin\",\"link\":\"//leroymerlin.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Ikea\",\"title\":\"Empleo en Ikea\",\"link\":\"//ikea.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Acciona\",\"title\":\"Empleo en Acciona\",\"link\":\"//acciona.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Accenture\",\"title\":\"Empleo en Accenture\",\"link\":\"//accenture.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Mercadona\",\"title\":\"Empleo en Mercadona\",\"link\":\"//mercadona.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Burger King\",\"title\":\"Empleo en Burger King\",\"link\":\"//burger-king.trabajo.infojobs.net/\"},{\"label\":\"Trabajar en Calzedonia\",\"title\":\"Empleo en Calzedonia\",\"link\":\"//calzedoniagroup.trabajo.infojobs.net/\"}]}],\"trackingTags\":{\".trackingMainMenuMyInfojobs\":{\"track\":\"Search Offers Main Menu Clicked\",\"track-properties\":\"{\\\"site\\\":\\\"infojobs.net\\\",\\\"decoupled\\\":true}\"},\".trackingSearchOffers\":{\"track\":\"Search Offers Clicked\",\"track-properties\":\"{\\\"site\\\":\\\"infojobs.net\\\",\\\"decoupled\\\":true}\"}},\"device\":\"{\\\"userAgent\\\":\\\"Mozilla/5.0 (Windows NT 6.1; Win64; x64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/84.0.4147.135 Safari/537.36\\\"}\",\"seoTags\":{\"query\":\"trabajo coru\u00F1a\",\"relatedSearches\":[{\"label\":\"delicias coru\u00F1a trabajo\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/as-pontes-de-garcia-rodriguez\"},{\"label\":\"trabajo verano coru\u00F1a\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/verano,\"},{\"label\":\"trabajo en coru\u00F1a sin estudios\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/sin-estudios\"},{\"label\":\"trabajo en santiago de compostela\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/santiago-de-compostela\"},{\"label\":\"trabajo fin de semana coru\u00F1a\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/fin-semana\"},{\"label\":\"ofertas de trabajo en coru\u00F1a sin experiencia\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/sin-experiencia\"},{\"label\":\"trabajo en ordes\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/ordes\"},{\"label\":\"trabajo naron\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/naron\"},{\"label\":\"trabajo soldador coru\u00F1a\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/soldador\"},{\"label\":\"trabajo en santiago de compostela sin experiencia\",\"url\":\"https://www.infojobs.net/ofertas-trabajo/a-coruna/santiago-de-compostela/sin-experiencia\"}],\"relatedCompanies\":[{\"label\":\"nortempo\",\"url\":\"https://nortempo.trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"grupo norte\",\"url\":\"https://grupo-norte.trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"grupo eulen\",\"url\":\"https://grupo-eulen.trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"MAISONS DU MONDE ESPANA SL\",\"url\":\"https://maisonsdumonde.ofertas-trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"hereditasconsultoriaintegral\",\"url\":\"https://hereditasconsultoria.ofertas-trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"mercadona\",\"url\":\"https://mercadona.trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"CAHER SERVICIOS AL MARKETING\",\"url\":\"https://caher.ofertas-trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"Carrefour\",\"url\":\"https://carrefour.ofertas-trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"Bicolan ETT\",\"url\":\"https://bicolan.ofertas-trabajo.infojobs.net\"},{\"label\":\"adecco\",\"url\":\"https://adecco.trabajo.infojobs.net\"}]}}");</script>
   </body>
</html>